<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title><![CDATA[Category: поэзия | podabed.org]]></title>
  <link href="http://podabed.org/blog/categories/poeziia/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://podabed.org/"/>
  <updated>2016-05-29T00:54:54+07:00</updated>
  <id>http://podabed.org/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Дмитрий Подабед]]></name>
    <email><![CDATA[dmitrij@podabed.org]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Маяковские чтения]]></title>
    <link href="http://podabed.org/2016/04/25/maiakovskiie-chtieniia"/>
    <updated>2016-04-25T14:21:34+07:00</updated>
    <id>http://podabed.org/2016/04/25/maiakovskiie-chtieniia</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/batya.jpg">
24 апреля 2016 года в&nbsp;Красноярске прошли традиционные (первый раз за&nbsp;пять лет, блядь!) &laquo;<a href="https://vk.com/mayakkrsk">Маяковские чтения</a>&raquo;, посвящённые одноимённому поэту. Людей было мало, ведь поэзия никому не&nbsp;нужна. Больше всего мероприятие было похоже на&nbsp;междусобойчик для фил- и&nbsp;литфаков местных шараг.&nbsp;Читали охуенно вот эти люди (фотографии маленького хромого человека с&nbsp;мощным голосом не&nbsp;нашёл):
<img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/boroda.jpg">
<img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/boroda2.jpg">
<img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/cvetkov.jpg">
<img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/nefediev.jpg">
Не&nbsp;берусь судить её, дабы не&nbsp;быть предвзятым (стоит отметить, что хотя&nbsp;бы было слышно, в&nbsp;отличие от&nbsp;остальных баб, которые вообще полушёпотом себе под нос <nobr>что-то</nobr> бурчали):
<img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/sergienko.jpg">
Остальные читали хуёво. Самое интересное, что им&nbsp;было категорически не&nbsp;стыдно за&nbsp;своё чтение&hellip; Стыдно было мне (испанский во&nbsp;всей красе, да!).
Периодически веселил толпу алкаш с&nbsp;двумя собачками на&nbsp;одном поводке (слева внизу даже видно &laquo;кусок&raquo; собаки):
<img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/alkash.jpg">
Но&nbsp;гвоздём программы стал случайный (хотя я&nbsp;сомневаюсь) прохожий, которого я&nbsp;назвал &laquo;батей&raquo;. Он&nbsp;как торнадо забежал в&nbsp;круг зрителей и&nbsp;чтецов, сказал <nobr>какие-то</nobr> слова и&nbsp;начал орать стихи. Орал он&nbsp;их&nbsp;крайне охуительно: с&nbsp;надрывом в&nbsp;голосе, летящими слюнями, горящим взглядом глаза в&nbsp;глаза своим &laquo;жертвам&raquo;, с&nbsp;бутылкой <nobr>какого-то</nobr> пойла в&nbsp;руке (или нет, я&nbsp;не&nbsp;запомнил, <nobr>т. к.</nobr> охуел от&nbsp;такого внезапного и&nbsp;крутого чтения!), <nobr>какой-то</nobr> жестикуляцией (местами даже &laquo;атакующей&raquo;). Прокричав &laquo;стих&raquo;, собрался было уходить и&nbsp;кинул нам всем &laquo;Пойду пить дальше!&raquo;, чем сорвал овации. Но&nbsp;потом вернулся и&nbsp;дал нам ещё стихов. Только ради него стоило посетить эти чтения. Только ради него. Только. Ради. Него. Очень круто!
<img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/batya.jpg">
Закончилось всё матерными стихами про &laquo;любовь как кусок пизды&raquo;, &laquo;хуй из&nbsp;уст в&nbsp;уста&raquo; и&nbsp;политическими про &laquo;это Путин виноват&raquo;.
Чтения определённо удались. Придётся идти ещё.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>