<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
	<title><![CDATA[podabed.org]]></title>
	<link href="http://podabed.org/atom.xml" rel="self"/>
	<link href="http://podabed.org/"/>
	<updated>2016-05-21T10:52:09+07:00</updated>
	<id>http://podabed.org/</id>
	<author>
		<name><![CDATA[Дмитрий Подабед]]></name>
		<email><![CDATA[dmitrij@podabed.org]]></email>
	</author>
	<generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Сон]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/05/20/son"/>
		<updated>2016-05-20T17:19:01+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/05/20/son</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Снова уснул днём и&nbsp;проснулся со&nbsp;слегка &laquo;ватной&raquo; головою. При этом я&nbsp;вспомнил свой сон. Что могу сказать? Такой чуши давно не&nbsp;снилось.</p>


<p>Дом. Я&nbsp;внутри. В&nbsp;комнате. Вижу только угол её и&nbsp;окна на&nbsp;стенах, смотрю прямо в&nbsp;этот угол и&nbsp;всё остальное вижу боковым зрением. Наблюдаю за&nbsp;всем происходящим, но&nbsp;не&nbsp;участвую и&nbsp;меня никто не&nbsp;замечает, этакий призрак. Обстановка, как &laquo;на&nbsp;дне&raquo;: кругом грязь, запустение, старая, давно опоганенная мебель, ходят <nobr>какие-то</nobr> люди (которых не&nbsp;разглядеть толком), тоже опоганенные, как и&nbsp;мебель. Потихоньку в&nbsp;комнате появляются ещё люди: толстый поп, в&nbsp;рясе, с&nbsp;нажратой мордою, куцей ничтожною бородкою, зашёл и&nbsp;сел на&nbsp;стул у&nbsp;окна, следом <nobr>какой-то</nobr> алкоголик в&nbsp;растянутых трикошках, со&nbsp;щетиною на&nbsp;лице, тощий и&nbsp;оплывший, в&nbsp;майке (стереотипный, да!), <nobr>какая-то</nobr> баба, которая просто во&nbsp;всём чёрном, которая сидит за&nbsp;столом, непонятно как появившемся в&nbsp;комнате и&nbsp;занявшем почти всю её. Я&nbsp;также оказался за&nbsp;столом, но&nbsp;<nobr>по-прежнему</nobr> просто наблюдаю. И&nbsp;вот, началось! Все эти люди, из&nbsp;которых я&nbsp;разглядел только тех, кого описал, начали пилить и&nbsp;всячески наставлять на&nbsp;путь истинный этого алкаша: слов слышно не&nbsp;было, но&nbsp;было видно, что происходит именно это. Алкоголик этот начал плакать, скулить, оправдываться, жаловаться на&nbsp;его тяжёлую долю, как его все кругом не&nbsp;понимают, как он&nbsp;никому не&nbsp;нужен и&nbsp;что спасает и&nbsp;помогает ему только бухло. Это ему не&nbsp;помогло и&nbsp;люди вокруг стали ещё больше нападать на&nbsp;него и&nbsp;спустя некоторое время он&nbsp;не&nbsp;выдержал и&nbsp;вскочил на&nbsp;стол, снял штаны и&nbsp;начал срать с&nbsp;края стола на&nbsp;пол, густо, много, отвратительно, с&nbsp;характерными звуками и&nbsp;запахом, приговаривая &laquo;Вот вам <nobr>арт-хаус</nobr>! Хотели? Получайте!&raquo;</p>


<p>Тут я&nbsp;проснулся&hellip;</p>

]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Донорство]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/05/11/donorstvo"/>
		<updated>2016-05-11T17:54:48+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/05/11/donorstvo</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>После перерыва в&nbsp;9&nbsp;месяцев <del>беременности</del> лени возобновил &laquo;поточное&raquo; донорство (каждые 2 месяца). Сам не&nbsp;знаю, для чего это делаю? Денег не&nbsp;платят, на&nbsp;помощь <nobr>кому-то</nobr> мне насрать, еды мало дают, больно, &laquo;Почётный донор&raquo; вообще не&nbsp;почётен. Осязаемые плюсы&nbsp;&mdash; это бесплатный анализ крови на&nbsp;разнообразные болезни и&nbsp;освобождение от&nbsp;работы в&nbsp;день кроводачи + дополнительный выходной. Неосязаемый&nbsp;&mdash; тренировка организма в&nbsp;выработке крови.
Вот процесс:
<img src="http://podabed.org/images/2016-05-11-donorstvo/ruka.jpg">
Кровь два раза берут: для предварительного анализа (тонкой иглой) и, собственно, сама кроводача уже с&nbsp;другой руки (на&nbsp;фото). Сегодня мне сделали СЮРПРИЗ: отклеивая пластырь, что держит иглу в&nbsp;вене, медсестра очень грубо рванула иглу, <nobr>как-то</nobr> под углом. Чуть не&nbsp;обоссался, как это противно и&nbsp;<nobr>по-новому</nobr> больно.
А&nbsp;вот результат:
<img src="http://podabed.org/images/2016-05-11-donorstvo/paket.jpg">
Да, немного. <nobr>Хуй-то</nobr> получится на&nbsp;это прожить (привет, &laquo;Без чувств&raquo;).</p>

<nobr>P. S.</nobr>


<p> Я&nbsp;не&nbsp;гру<del>ппа</del>зчик, я&nbsp;фотоблогер.</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Instagram — хуйня!]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/05/07/instagram-khuinia"/>
		<updated>2016-05-07T11:26:23+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/05/07/instagram-khuinia</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Как&nbsp;же меня бесит этот ебучий недосервис. <a href="http://www.mobile-review.com/articles/2015/mobile-wednesday-37.shtml">Здесь</a> описаны 10 недостатков. 9 из&nbsp;них в&nbsp;2016 году ещё в&nbsp;наличии. Для меня это недостатки, но, я&nbsp;подозреваю, что это фичи, а&nbsp;не&nbsp;баги.</p>

<p>Меня больше всего бесит отсутствие возможности делать коллажи в&nbsp;приложении и&nbsp;невозможности увеличить фото для просмотра, сохранить себе. Приходится пользоваться сторонними программами (<a href="http://repo.xposed.info/module/com.taptigo.xposedmodules.igzoom">Zoom for Instagram</a>). Чтобы сделать коллаж, нужно воспользоваться приложением Layout от&nbsp;того&nbsp;же Инстаграма. &laquo;Дебилы, блядь!&raquo; Личные сообщения в&nbsp;инстаграме сделаны через жопу. А&nbsp;уж&nbsp;как хуёво организована лента: чтобы исключить определённые новости из&nbsp;ленты, нужны отписаться от&nbsp;аккаунта. 2016 на&nbsp;дворе, да&hellip;</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Маяковские чтения]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/04/25/maiakovskiie-chtieniia"/>
		<updated>2016-04-25T14:21:34+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/04/25/maiakovskiie-chtieniia</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p><img src="http://podabed.org/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/batya.jpg">
24 апреля 2016 года в&nbsp;Красноярске прошли традиционные (первый раз за&nbsp;пять лет, блядь!) &laquo;<a href="https://vk.com/mayakkrsk">Маяковские чтения</a>&raquo;, посвящённые одноимённому поэту. Людей было мало, ведь поэзия никому не&nbsp;нужна. Больше всего мероприятие было похоже на&nbsp;междусобойчик для фил- и&nbsp;литфаков местных шараг.&nbsp;Читали охуенно вот эти люди (фотографии маленького хромого человека с&nbsp;мощным голосом не&nbsp;нашёл):
<img src="http://podabed.org/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/boroda.jpg">
<img src="http://podabed.org/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/boroda2.jpg">
<img src="http://podabed.org/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/cvetkov.jpg">
<img src="http://podabed.org/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/nefediev.jpg">
Не&nbsp;берусь судить её, дабы не&nbsp;быть предвзятым (стоит отметить, что хотя&nbsp;бы было слышно, в&nbsp;отличие от&nbsp;остальных баб, которые вообще полушёпотом себе под нос <nobr>что-то</nobr> бурчали):
<img src="http://podabed.org/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/sergienko.jpg">
Остальные читали хуёво. Самое интересное, что им&nbsp;было категорически не&nbsp;стыдно за&nbsp;своё чтение&hellip; Стыдно было мне (испанский во&nbsp;всей красе, да!).
Периодически веселил толпу алкаш с&nbsp;двумя собачками на&nbsp;одном поводке (слева внизу даже видно &laquo;кусок&raquo; собаки):
<img src="http://podabed.org/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/alkash.jpg">
Но&nbsp;гвоздём программы стал случайный (хотя я&nbsp;сомневаюсь) прохожий, которого я&nbsp;назвал &laquo;батей&raquo;. Он&nbsp;как торнадо забежал в&nbsp;круг зрителей и&nbsp;чтецов, сказал <nobr>какие-то</nobr> слова и&nbsp;начал орать стихи. Орал он&nbsp;их&nbsp;крайне охуительно: с&nbsp;надрывом в&nbsp;голосе, летящими слюнями, горящим взглядом глаза в&nbsp;глаза своим &laquo;жертвам&raquo;, с&nbsp;бутылкой <nobr>какого-то</nobr> пойла в&nbsp;руке (или нет, я&nbsp;не&nbsp;запомнил, <nobr>т. к.</nobr> охуел от&nbsp;такого внезапного и&nbsp;крутого чтения!), <nobr>какой-то</nobr> жестикуляцией (местами даже &laquo;атакующей&raquo;). Прокричав &laquo;стих&raquo;, собрался было уходить и&nbsp;кинул нам всем &laquo;Пойду пить дальше!&raquo;, чем сорвал овации. Но&nbsp;потом вернулся и&nbsp;дал нам ещё стихов. Только ради него стоило посетить эти чтения. Только ради него. Только. Ради. Него. Очень круто!
<img src="http://podabed.org/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/batya.jpg">
Закончилось всё матерными стихами про &laquo;любовь как кусок пизды&raquo;, &laquo;хуй из&nbsp;уст в&nbsp;уста&raquo; и&nbsp;политическими про &laquo;это Путин виноват&raquo;.
Чтения определённо удались. Придётся идти ещё.</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Новый дизайн ВКонтакте]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/04/17/novyi-dizain-vkontaktie"/>
		<updated>2016-04-17T10:47:53+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/04/17/novyi-dizain-vkontaktie</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>В&nbsp;2016 году (sic!) они <nobr>НАКОНЕЦ-ТО</nobr> решили увеличить ширину страницы. Обратная связь в&nbsp;<nobr>бета-тесте</nobr> организована через жопу. В&nbsp;принципе, им&nbsp;и&nbsp;<nobr>дизайн-то</nobr> менять не&nbsp;нужно, а&nbsp;лишь сделать ширину под размер экрана да&nbsp;шрифты подогнать под высокие разрешения. Надеюсь, не&nbsp;накосячат&hellip;</p>

]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[#немузейка]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/04/09/number-niemuzieika"/>
		<updated>2016-04-09T18:32:38+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/04/09/number-niemuzieika</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p><img src="http://podabed.org/images/nemuzejka-02042016.jpg">
Ну, впечатления устаканились, можно и&nbsp;написать.</p>

<p>Впервые после того, как он&nbsp;был ужасной рыгаловкой, посетил Пилот. Естественно, ради КПД. Но&nbsp;зацепил ещё и&nbsp;плохих поэтов. Сначала стихи действительно были <nobr>какие-то</nobr> <del>говно</del> плохие. Я&nbsp;даже испытал испанский стыд. Но&nbsp;потом они преобразились во&nbsp;вполне себе хорошие и, даже, весёлые.
КПД порадовали, как всегда (<nobr>всего-то</nobr> 2 раза слушал вживую, а&nbsp;уже &laquo;всегдакаю&raquo; :D). Услышал новую песню, но&nbsp;опять не&nbsp;понял слов. :( Конферансье был впечатлён количеством инструментов группы (что есть, то&nbsp;есть). Тут к&nbsp;месту цитата <nobr>SMM-щика</nobr> группы:</p>

<blockquote><p>У&nbsp;нас было 2 гитары, 75 шумелок, 5 губных гармошек, полчемодана шейкеров и&nbsp;целое множество флейт всех сортов и&nbsp;расцветок, а&nbsp;так&nbsp;же укулеле, агого, шалюмо, ящик кахона, мастеровой курай и&nbsp;2 аккордеона. Не&nbsp;то&nbsp;чтобы это был необходимый запас для выступления, но&nbsp;если начал пахнуть деревьями, становится сложно остановиться. Единственное, что вызывало у&nbsp;нас опасение&nbsp;&mdash; это диджериду. Ничто в&nbsp;мире не&nbsp;бывает более беспомощным, безответственным и&nbsp;порочным, чем игра на&nbsp;диджериду. Мы&nbsp;знали, что рано или поздно мы&nbsp;перейдем и&nbsp;на&nbsp;эту дрянь.</p></blockquote>

<p>После концерта я&nbsp;узнал, что у&nbsp;КПДшников уже есть свой небольшой фэндом, что радует, куда вхожу и&nbsp;я.</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Отличия]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/04/01/otlichiia"/>
		<updated>2016-04-01T07:59:11+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/04/01/otlichiia</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Поговорил с&nbsp;нею. Голос тихий, вкрадчивый, почти неслышный&hellip; Но&nbsp;когда она поёт, голос настолько другой, <nobr>как-будто</nobr> другого человека: громкий, довольно высокий, с&nbsp;нотами плача, иногда срывающийся. Насколько, <nobr>всё-таки</nobr>, повседневный голос у&nbsp;поющих иногда отличается от&nbsp;певческого.</p>

]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Чёрная полоса]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/03/28/chiornaia-polosa"/>
		<updated>2016-03-28T07:26:12+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/03/28/chiornaia-polosa</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p><img src="http://podabed.org/images/salyut-vesna-kic-27-03-16.jpg">
Пришёл в&nbsp;КИЦ&hellip; и&nbsp;не&nbsp;нашёл, блядь, вход (искал минут 5, пришлось обойти здание вокруг). Обычно вход спереди, но&nbsp;тут он&nbsp;оказался с&nbsp;обратной стороны. Чепуха <nobr>какая-то</nobr>&hellip;
Начался концерт с&nbsp;чтения стихов. Это было как <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/No._5,_1948">&#8470;&nbsp;5</a>. Наборы слов, где смысл видят лишь люди с&nbsp;высшей степенью Дзэна. Для примера процитирую такого <a href="https://vk.com/wall-115786413_39">человека</a>:</p>

<blockquote><p>А&nbsp;мне все понравилось. Стихи попали в&nbsp;душу, заставили думать, да&nbsp;и&nbsp;просто напомнили что такое любовь и&nbsp;то&nbsp;что все мы&nbsp;равны. Не&nbsp;которые авторы прям передали уже просто взглядам огонь, а&nbsp;когда они начинали читать то&nbsp;у&nbsp;меня остановливалась сердце, а&nbsp;потом резко билась ибо слова дошли до&nbsp;самой глубины меня. Отдельное благодарство вокалу надо отдать, очень сильные голоса, звонкие, яркие и&nbsp;ясные. ну&nbsp;и&nbsp;наконец мы&nbsp;подошли к&nbsp;концу. кто остался в&nbsp;последние время мог полностью прочувтовать песни любимой Галины и&nbsp;пойти потанцевать вальс или&nbsp;же всеми любимый джаз или блюз&#10084; все было на&nbsp;высоте!) Спасибо за&nbsp;сказочный вечер&#10024; Вы&nbsp;заставляете верить людей в&nbsp;жизнь, а&nbsp;это многое, спасибо всем кто был на&nbsp;сцене &#10024;</p></blockquote>

<p>Страшный человек&hellip; Мне ближе &laquo;<a href="https://vk.com/wall-115786413_36">другая команда</a>&raquo;:</p>

<blockquote><p>Не&nbsp;могу не&nbsp;отозваться&hellip; Это было изнасилование&hellip; Ребят, вы&nbsp;себя <nobr>сами-то</nobr> слушаете???
Поэты- всем на&nbsp;стройку!!! Вам не&nbsp;говорили, что стихи- это не&nbsp;просто набор слов? Там какбэ смысл должен хотяб проскакивать! Деревья- к&nbsp;вам петензий нет(к&nbsp;звукачу есть). Облака!!! Вокал-???Чито это было?.
Всем кто там дальше был ничего не&nbsp;скажу, ибо невытерпелось.
Извините, за&nbsp;грубость. Но&nbsp;слушателя тоже надо уважать. А&nbsp;это был позор.</p></blockquote>

<p>Хотя мне понравилось и&nbsp;запомнилось про женщин и&nbsp;огонь самого первого поэта, которого объявили как (вроде&nbsp;бы) <nobr>&laquo;фэшн-гуру&raquo;</nobr>. :) После всех поэтов <nobr>наконец-то</nobr> вышли те, ради кого я&nbsp;пошёл на&nbsp;концерт&nbsp;&mdash; Кэдди пахнет деревьями.
КПД дали жару, конечно. Если на&nbsp;поэтах зал аплодировал ради приличия, то&nbsp;для них &laquo;на&nbsp;все деньги&raquo;. Молодцы. Кстати, как и&nbsp;на&nbsp;лекции у&nbsp;<a href="https://vk.com/a_shevelev">Андрея</a>, опять басиста было слышно больше всех. :D По&nbsp;случаю приобрёл его книгу:
<img src="http://podabed.org/images/vyvihi.jpg">
Особо надо сказать про звук. Почти в&nbsp;начале концерта одна из&nbsp;поэтов уронила микрофон и&nbsp;позже он&nbsp;умер во&nbsp;время исполнения песни группой КПД. Ещё на&nbsp;сцене лежал провод к&nbsp;одному из&nbsp;микрофонов, и&nbsp;когда его <nobr>кто-нибудь</nobr> из&nbsp;музыкантов задевал, сразу&nbsp;же это становилось известно всем в&nbsp;зале. Звукорежиссёр косячил так, будто он&nbsp;это отрепетировал! То&nbsp;писк на&nbsp;весь зал, то&nbsp;голоса слишком громкие, то&nbsp;слишком тихие, то&nbsp;дикое эхо, то&nbsp;<nobr>какие-то</nobr> наводки&hellip; Пиздец, в&nbsp;общем.
После КПД я&nbsp;покинул зал. Перед уходом зашёл в&nbsp;сортир поссать и&nbsp;он&nbsp;меня встретил запахом ссак и&nbsp;говна. Культурное учреждение, блядь, а&nbsp;туалет не&nbsp;могут убрать.
И&nbsp;выходить пришлось через чёрный ход.</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Relatos salvajes]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/03/16/relatos-salvajes"/>
		<updated>2016-03-16T20:56:05+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/03/16/relatos-salvajes</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Давно меня так кино не цепляло. Так, что аж решил написать.</p>

<p>Сюжет и другие подробности лучше смотреть в <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Wild_Tales_(film)">Википедии</a>. Сразу пришли на ум «Ворошиловский стрелок» Говорухина, «1210» Гончукова и «Законопослушный гражданин» с Батлером. Вообще, главная мысль всех новелл — поступки человека, доведённого до крайности. Плюсом, на мой взгляд, в этом альманахе является не <del>146</del>100%-ная трагичность всех новелл: есть счастливая, есть весёлая, есть фантастическая. В весёлой, мне показалось, автор даже сравнил героев с баранами (привет, «Modern times»), так у них всё глупо началось, развивалось и закончилось.</p>

<p>В общем, рекомендую.</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Парадокс]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/03/16/paradoks"/>
		<updated>2016-03-16T15:29:28+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/03/16/paradoks</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Как замечательно сказала одна женщина:</p>

<blockquote><p>Ты просил ответить, я и спросила.</p></blockquote>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Wileyfox Swift]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/03/16/wileyfox-swift"/>
		<updated>2016-03-16T14:56:51+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/03/16/wileyfox-swift</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Много где была джинса, как он хорош. Таки это правда, за 89 баксов действительно заебись. Но меня выбесила Cyanogen OS. Вот вроде бы основана на CM, но говна там как в любой стоковой прошивке. Один хуй пришлось пердолиться: разблокировать загрузчик, менять рекавери, менять прошивку на CM. Минус поменьше - отсутствие физических кнопок Back, Home, Menu. Их отображение отнимает довольно солидный кусок, а если их убрать, то нужно каждый раз делать свайп, чтобы они появились. В общем, негодую.</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Tinkoff]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/03/12/tinkoff"/>
		<updated>2016-03-12T09:56:01+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/03/12/tinkoff</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p><img src="http://podabed.org/images/tinkoff.jpg">
Клиентом банка от <del>пивовара</del> Тинькова являюсь очень давно. Но есть нюанс. Пользуюсь я дебетовой картой, никаких кредитов и кредитных карт. И user experience у меня почти только положительный.</p>

<p>Из последнего. Я по <del>неосторожности</del> тупости заблокировал основную карту. После этого её остаётся только перевыпустить, а, согласно договору, перевыпуск по инициативе или вине клиента только за 290 рублей. Мне перевыпустили бесплатно. Вот вам и сервис. В России. Остальные плюсы известны и уже давно озвучены разными людьми.</p>

<p>Из минусов. Как-то сотрудник техподдержки рекомендовал мне не материться в тикете. Какого хуя? Сам Тиньков матерится. А как же всё для клиента? Мне кажется, что с клиентом нужно общаться на его языке. Ещё они вовсю пиарятся, что у них лучшее приложение. Но ведь это не так. Сбербанк их догнал. Повторю ещё раз. Сбербанк. Аналог Почты России в мире банков. Синоним пиздеца и убогости, очередей, злых ёбнутых пенсионеров, дебильных правил и другого дерьма. Ещё они не всё решают дистанционно, иногда требуют присылать почтой документы. Не знаю, закон тут виноват или банк, но осадок остался. Ещё на дебетке жутко бесит надпись «PLATINUM». Нахуя эти понты (причём лживые), когда карта всего лишь обычная MasterCard World? Напрягает. Чувствуешь себя уёбком на старом жигуле, зато с прямотоком, дешёвым буфером и литьём.</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Реклама в интернете]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/03/08/rieklama-v-intiernietie"/>
		<updated>2016-03-08T11:32:50+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/03/08/rieklama-v-intiernietie</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Решил сократить количество подписок в блокировщике рекламы. Начал по очереди отключать и удивляться появляющейся рекламе. Она оказалась везде: в шапке сайта, в подвале, в сайдах, между постами и в постах. Включил всё обратно: пусть лучше страница загружается чуть медленнее, чем наблюдать весь этот пиздец. Каждый раз, как вижу браузер без блокировщика, удивляюсь, как люди пользуются так интернетом? Там же столько дерьма в глаза льют.</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Доменные имена в кризис]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2016/03/06/domiennyie-imiena-v-krizis"/>
		<updated>2016-03-06T14:16:38+07:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2016/03/06/domiennyie-imiena-v-krizis</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Ёбаный кризис. Ёбаный курс. Жалких 11,99 баксов превратились в почти 900 рублей. Пришлось гуглить. Как ни странно, всего за один запрос нашёл 2,99 доллара. Слава Гуглу!</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Почти так...]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2014/09/27/pochti-tak-dot-dot-dot"/>
		<updated>2014-09-27T19:38:51+08:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2014/09/27/pochti-tak-dot-dot-dot</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p><img src="http://podabed.org/images/nam_pohuj.jpg"></p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Увеличение члена]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2014/09/05/uvielichieniie-chliena"/>
		<updated>2014-09-05T07:42:30+08:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2014/09/05/uvielichieniie-chliena</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>P_E-N_I_S&ndash; E N-L..A R-G E..M_E_N..T &ndash;P-I-L_L_S</p>

<p>Уже какой раз натыкаюсь в своей почте на чудесный спам</p>

<p>P_E-N_I_S&ndash; E N-L..A R-G E..M_E_N..T &ndash;P-I-L_L_S</p>

<p>Как только умудрился подцепить?.. Так-то у меня не микропенис, честно-честно.</p>

<p>P_E-N_I_S&ndash; E N-L..A R-G E..M_E_N..T &ndash;P-I-L_L_S</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Тройное дублирование или паранойя]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2014/09/04/troinoie-dublirovaniie-ili-paranoiia"/>
		<updated>2014-09-04T07:23:48+08:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2014/09/04/troinoie-dublirovaniie-ili-paranoiia</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Искал метод сделать на своём смарте автоматический бэкап через CWM и в итоге наткнулся на <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.h3r3t1c.onnandbup">Online Nandroid Backup * ROOT</a>. На форумах пишут про опасности живых бэкапов файловой системы, но мой аппарат в списке официально поддерживаемых, да, и протестировал я несколько живых бэкапов, восстановился с них без каких-либо проблем.</p>

<p>В итоге у меня теперь бэкап по расписанию через <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.keramidas.TitaniumBackup">Titanium Backup ★ root</a>, <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.h3r3t1c.onnandbup">Online Nandroid Backup * ROOT</a> и стандартный гугловский. Это ли не <del>пиздец</del> паранойя?</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[CM]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2014/08/30/cm"/>
		<updated>2014-08-30T17:14:21+08:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2014/08/30/cm</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Да, я счастливый пользователь CM-11. Да, на моём древнем говне 4.4.4 «ведроид». И да, даже в CM не хватает некоторых плюшек. Но в AOSP или стоке их ещё меньше.</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Что значит «Подобед»?]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2014/07/05/chto-znachit-%3C%3Cpodobied%3E%3E"/>
		<updated>2014-07-05T17:58:28+08:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2014/07/05/chto-znachit-<<podobied>></id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Спиздил с интернетов.</p>

<p>Основой фамилии Подобед послужило мирское имя Подобед. Фамилия Подобед образована от аналогичного мирского имени, которое восходит к нарицательному «подобед» — «время перед обедом, полдень». Вероятно, Подобедом родители нарекли ребёнка, родившегося в это время суток. Наречение сына таким именем не является случайным. Дело в том, что полдник в мировоззрении славян был наделён символическим смыслом.</p>

<p>Полдень — это такое время суток, с которым связано много легенд и верований. Считается, что именно в это время появляются различные бесы, которые начинают творить недобрые дела. Наиболее активно проявляет себя Полудница — в славянской мифологии полевые духи, в частности воплощение солнечного удара. Полудницу представляли в виде девушки в белом платье, с длинными волосами или косматой старухой, появляющейся в поле и преследующей тех, кто работает в нём. Славяне верили, что она может свернуть шею, похитить ребёнка, оставленного в поле. Кроме того, полудница пугала детей, забирающихся в огороды. Она следила за тем, чтобы в полдень никто не работал, если же находила людей, нарушающих это правило, то полудница их жестоко наказывала.</p>

<p>Согласно другой версии, в основе этой фамилии лежит прозвище Подобед, которым обычно нарекали крестьян-тружеников, обедающих в поле.</p>

<p>Известным обладателем этой фамилии является Порфирий Артемьевич Подобед, актёр, режиссёр. Он окончил Первую Госкиношколу (1924, мастерская Л. Кулешова). Сорежиссёр в фильме Якова Протазанова «Марионетки» (1934), второй режиссёр на фильме «Салават Юлаев» (1941). С 1942 года он работал на киностудии «Центрнаучфильм». Его актёрские работы: «Необычайные приключения мистера Веста в стране большевиков» (1924), «Луч смерти» (1925), «По закону» (1926), «Земля в плену» и др.</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
	<entry>
		
			<title type="html"><![CDATA[Linux как основная система]]></title>
		
		<link href="http://podabed.org/2014/04/29/linux-kak-osnovnaia-sistiema"/>
		<updated>2014-04-29T08:58:09+08:00</updated>
		<id>http://podabed.org/2014/04/29/linux-kak-osnovnaia-sistiema</id>
		<content type="html">
			<![CDATA[
				
					<p></p>
				
			]]>
			<![CDATA[<p>Почти как полгода полностью перешёл на Linux.</p>

<p>Мои плюсы:</p>

<p>— Бесплатность. Для меня самый важный фактор <del>я ж нищеброд</del>.</p>

<p>— Возможность «задротства». Использую вместо игр.</p>

<p>— ГИПОТЕТИЧЕСКАЯ возможность посмотреть исходники и убедиться, что АНБ, ФСБ и др. не следят. На практике хуй у одного человека хватит знаний в этом убедиться.</p>

<p>— Возможность сделать систему УДОБНОЙ лично для себя.</p>

<p>— «Более лучшая» поддержка таких штук как TOR, I2P, CJDNS. Они просто работают в фоне.</p>

<p>— Удобное обновление всей системы вместе с программами.</p>

<p>Мои минусы:</p>

<p>— «Скучные обои».</p>
]]>
		</content>
	</entry>
	
</feed>