<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>podabed.org</title>
  <subtitle>&gt;3</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://podabed.org/"/>
  <updated>2017-03-13T07:55:06.167Z</updated>
  <id>http://podabed.org/</id>
  
  <author>
    <name>Dmitrij Podabed</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>Восстановление</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/13-03-2017-vosstanovlenie/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/13-03-2017-vosstanovlenie/</id>
    <published>2017-03-13T03:17:25.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T07:55:06.167Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Мда, путь к Hexo с Octopress был очень долог. Начал качать скиллы Javascript, CSS, HTML и закончил новым блогом.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Мда, путь к Hexo с Octopress был очень долог. Начал качать скиллы Javascript, CSS, HTML и закончил новым блогом.&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
      <category term="IT" scheme="http://podabed.org/categories/IT/"/>
    
      <category term="сайт" scheme="http://podabed.org/categories/IT/%D1%81%D0%B0%D0%B9%D1%82/"/>
    
    
      <category term="Octopress" scheme="http://podabed.org/tags/Octopress/"/>
    
      <category term="Hexo" scheme="http://podabed.org/tags/Hexo/"/>
    
      <category term="JS" scheme="http://podabed.org/tags/JS/"/>
    
      <category term="JavaScript" scheme="http://podabed.org/tags/JavaScript/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Перевод</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/21-09-2016-pierievod/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/21-09-2016-pierievod/</id>
    <published>2016-09-21T06:55:05.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:49:42.580Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Надысь шёл себе по&nbsp;<del>без</del>делам. Прямо по&nbsp;курсу заметил слепого старика, шёл он&nbsp;себе и&nbsp;палкою &laquo;радарил&raquo; пространство впереди вокруг себя. Я, дабы не&nbsp;натыкаться на&nbsp;<nobr>палку-радар</nobr>, чуть отошёл в&nbsp;сторону. Проходя уже прямо напротив него, услышал, что он&nbsp;ко&nbsp;мне обращается:</p><blockquote><p>&#8213; Остановка далеко?<br><br>&#8213; Нет, чуть впереди.<br><br>&#8213; А&nbsp;переход? Мне на&nbsp;другую сторону.<br><br>&#8213; Да, тоже недалеко.<br><br>&#8213; Покажешь?<br><br>&#8213; Почему&nbsp;бы и&nbsp;<del>да</del>нет?</p></blockquote><p>И&nbsp;мы&nbsp;пошли&nbsp;друг напротив друга обратно вдоль по&nbsp;улице. Я&nbsp;говорил ему, какие на&nbsp;его пути препятствия&nbsp;&mdash; столб, человек, дверь&nbsp;&mdash; а&nbsp;он&nbsp;проворно, для своего возраста, &laquo;обтекал&raquo; их. И&nbsp;вот дошли до&nbsp;перехода, а&nbsp;там красный, и&nbsp;он&nbsp;попросил перевести его. Из&nbsp;дальнейшего разговора узнал, что слеп он&nbsp;уже больше 20 лет. <nobr>Блядь-ебать</nobr>! 20 лет нихуя не&nbsp;видеть, когда родился ты&nbsp;не&nbsp;слепым и&nbsp;до&nbsp;болезни был зрячим&hellip; Кошмар какой. Перевёл его на&nbsp;зелёный и&nbsp;частично красный, направил в&nbsp;нужную ему сторону и&nbsp;попрощался.</p><p>Это всё к&nbsp;чему? А&nbsp;чёрт его знает. Я&nbsp;ждал <nobr>какого-то</nobr> просветления, что&nbsp;ли, откровения, совершил стереотипное ДОБРОЕ ДЕЛО, старика перевёл через дорогу, а&nbsp;ничего не&nbsp;поменялось.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Надысь шёл себе по&amp;nbsp;&lt;del&gt;без&lt;/del&gt;делам. Прямо по&amp;nbsp;курсу заметил слепого старика, шёл он&amp;nbsp;себе и&amp;nbsp;палкою &amp;laquo;радарил&amp;r
    
    </summary>
    
      <category term="мысли вслух" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BC%D1%8B%D1%81%D0%BB%D0%B8-%D0%B2%D1%81%D0%BB%D1%83%D1%85/"/>
    
    
      <category term="дедушка" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B4%D0%B5%D0%B4%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B0/"/>
    
      <category term="старушка" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%81%D1%82%D0%B0%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B0/"/>
    
      <category term="через дорогу" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%87%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B7-%D0%B4%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%83/"/>
    
      <category term="хорошими делами прославиться нельзя" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%85%D0%BE%D1%80%D0%BE%D1%88%D0%B8%D0%BC%D0%B8-%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D0%B0%D0%BC%D0%B8-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%81%D0%BB%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%82%D1%8C%D1%81%D1%8F-%D0%BD%D0%B5%D0%BB%D1%8C%D0%B7%D1%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Троица или день третий</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/14-09-2016-troitsa-ili-dien&#39;-trietii/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/14-09-2016-troitsa-ili-dien&#39;-trietii/</id>
    <published>2016-09-14T15:12:49.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:49:11.266Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Ранним утром 26 числа проснулся от&nbsp;холода! Я&nbsp;был одет во&nbsp;всю свою одежду, спал в&nbsp;спальнике в&nbsp;позе эмбриона на&nbsp;коврике в&nbsp;палатке. И&nbsp;один хуй замёрз! В&nbsp;палатке было очень влажно. И&nbsp;ПИЗДЕЦ ДУБАК! <nobr>Кое-как</nobr> заставил себя вылезти из&nbsp;спальника и&nbsp;пожрать. В&nbsp;процессе согрелся <nobr>чуть-чуть</nobr>. Начав покидать палатку, взял в&nbsp;руки обувь и&nbsp;<del>вознегодовал</del>охуел! Она была мокрее, чем я&nbsp;положил её сушиться. Но&nbsp;делать нехуй, одел всё мокрым. Собрался и&nbsp;вышел стопить. Стоп не&nbsp;попёр от&nbsp;слова &laquo;совсем&raquo;. Пришлось пройти вдоль трассы до&nbsp;остановки, где уже я&nbsp;поехал &laquo;перебежками&raquo; до&nbsp;самых Ользонов. За&nbsp;это время ехал с&nbsp;военным, на&nbsp;микрике, с&nbsp;таксистом, на&nbsp;&laquo;хлебовозке&raquo;. Тут я&nbsp;покинул &laquo;хлебовозку&raquo; в&nbsp;первый раз:<br><img src="/images/2016-09-14-troitsa-ili-dien'-trietii/IMG_20160826_084320.jpg"><br>В&nbsp;Ользонах &laquo;хлебовозка&raquo; остановилась второй раз. Водитель&nbsp;&mdash; Александр. С&nbsp;ним ехали до&nbsp;Еланцов. Сам он&nbsp;с&nbsp;Ангарска. Именно в&nbsp;пути на&nbsp;его машине я&nbsp;понял, что я&nbsp;на&nbsp;Байкале. Природа изменилась, начались частые перевалы, красивые виды сверху на&nbsp;долины. Машина была в&nbsp;возрасте и&nbsp;при езде в&nbsp;гору ощутимо &laquo;охуевала&raquo; от&nbsp;таких нагрузок. Интересно, что Саня тоже охуевал. Сказал, что в этих местах в первый раз лет за&nbsp;восемь, хоть и&nbsp;живёт рядом. Прям как я&nbsp;до&nbsp;этого путешествия. Обмолвился, что <nobr>наконец-то</nobr> нашёл себе пихточку для посадки рядом с&nbsp;домом (их&nbsp;там было просто завались вокруг, разных форм, размеров и&nbsp;расцветок). Надеюсь, что он&nbsp;<nobr>всё-таки</nobr> приехал туда ещё раз и&nbsp;забрал к&nbsp;себе желаемое дерево. В&nbsp;Еланцах я&nbsp;переоделся за&nbsp;<nobr>каким-то</nobr> забором, поменял, <nobr>наконец-то</nobr>, носки (ну, как поменял, одел снизу мокрых и&nbsp;дырявых сухие недырявые), &laquo;попушистил&raquo; корову, которая испугалась и&nbsp;рванула от&nbsp;меня в&nbsp;дыру в&nbsp;заборе. Стоп снова начал угасать. Пришлось идти дальше пешком. И&nbsp;тут снова &laquo;хлебовозка&raquo;. &laquo;Бог троицу любит&raquo;,&nbsp;&mdash; сказал &laquo;старый знакомый&raquo;. Довёз меня до&nbsp;выезда из&nbsp;Еланцов, но&nbsp;это, увы, не&nbsp;помогло. Пришлось несколько километров пиздовать пешком <nobr>из-за</nobr> никакой &laquo;останавливаемости&raquo;. В&nbsp;пути были примерно такие пейзажи:<br><img src="/images/2016-09-14-troitsa-ili-dien'-trietii/IMG_20160826_130042.jpg"><br>Спустя час с&nbsp;лишним остановились две машины. В&nbsp;них было 6 баб разного возраста. Не&nbsp;успев сесть в&nbsp;первую из&nbsp;машин, услышал, как с&nbsp;переднего сиденья раздалось: &laquo;А&nbsp;у&nbsp;<nobr>нас-то</nobr> мужик есть!&raquo; Они ехали до&nbsp;Ольхона, а&nbsp;меня высадили в&nbsp;Сахюрте (который местные называют &laquo;МРС&raquo;), где и&nbsp;проходил фестиваль. В&nbsp;пути много &laquo;лялякали&raquo;, остановились около памятника с&nbsp;орлом:<br><img src="/images/2016-09-14-troitsa-ili-dien'-trietii/IMG_20160826_140235.jpg"><br><img src="/images/2016-09-14-troitsa-ili-dien'-trietii/IMG_20160826_140040.jpg"><br>Неприятно удивила дорога до&nbsp;такого популярного места, как Ольхон: грунтовка, очень некомфортная, пыльная и&nbsp;ухабная. Пиздец, короче.</p><p>В&nbsp;МРСе я&nbsp;просто поднялся вверх от&nbsp;трассы и&nbsp;очутился на&nbsp;базе отдыха, где на&nbsp;входе никого не&nbsp;было, хотя вход платный. Зашёл в&nbsp;КПДшную юрту. На&nbsp;часах было <nobr>что-то</nobr> около 15 часов. Мой первый автостоп на&nbsp;&#8776;1300&nbsp;км. занял &#8776;2,5 дня. Было здорово!</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Ранним утром 26 числа проснулся от&amp;nbsp;холода! Я&amp;nbsp;был одет во&amp;nbsp;всю свою одежду, спал в&amp;nbsp;спальнике в&amp;nbsp;позе эмбриона на&amp;nb
    
    </summary>
    
      <category term="путешествие" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BF%D1%83%D1%82%D0%B5%D1%88%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="опыт" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BE%D0%BF%D1%8B%D1%82/"/>
    
      <category term="Кэдди пахнет деревьями" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9A%D1%8D%D0%B4%D0%B4%D0%B8-%D0%BF%D0%B0%D1%85%D0%BD%D0%B5%D1%82-%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D1%8C%D1%8F%D0%BC%D0%B8/"/>
    
      <category term="КПД" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9A%D0%9F%D0%94/"/>
    
      <category term="фестиваль" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%84%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BB%D1%8C/"/>
    
      <category term="автостоп" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BF/"/>
    
      <category term="Байкал" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%91%D0%B0%D0%B9%D0%BA%D0%B0%D0%BB/"/>
    
      <category term="Baikallive" scheme="http://podabed.org/tags/Baikallive/"/>
    
      <category term="Троица" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%A2%D1%80%D0%BE%D0%B8%D1%86%D0%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Молчание или день второй</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/13-09-2016-molchaniie-ili-dien&#39;-vtoroi/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/13-09-2016-molchaniie-ili-dien&#39;-vtoroi/</id>
    <published>2016-09-13T02:38:54.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:49:16.602Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><nobr>25-го</nobr> встал рано утром. Пожрал, собрался, вышел на&nbsp;трассу. Минут 5 и&nbsp;я&nbsp;в&nbsp;тачке. Работник СИЗО довёз до&nbsp;ближайшего кафе, где должны были быть дальнобойщики, которых там не&nbsp;оказалось и&nbsp;кафе было закрыто. &laquo;Похуй, заполируем!&raquo; Пошёл пешком в&nbsp;поисках удобного места для стопа (был в&nbsp;самом низу склона). Прошёл до&nbsp;вершины и&nbsp;охуел от&nbsp;того, что в&nbsp;удобном месте автостоп ни&nbsp;черта не&nbsp;попёр. Не&nbsp;выдержал и&nbsp;пошёл дальше. Дойдя до&nbsp;развязки, прошёл чуть дальше неё и&nbsp;там машина остановилась в&nbsp;течение 10&nbsp;минут: ВАЗ 2109.<br><img src="/images/2016-09-13-molchaniie-ili-dien'-vtoroi/IMG_20160825_121224.jpg"><br>Водителем оказался бурят Николай (на&nbsp;фотографии он), который покинул родной <nobr>Улан-Удэ</nobr> для жизни в, тогда ещё, Свердловске. Он&nbsp;ехал обратно в&nbsp;столицу Бурятии к&nbsp;родителям. Меня удивило, что он&nbsp;не&nbsp;пил и&nbsp;не&nbsp;ел&nbsp;в&nbsp;течение всего дня поездки, чтобы &laquo;не&nbsp;выходить в&nbsp;туалет&raquo;. Проехал с&nbsp;ним до&nbsp;самого Иркутска почти не&nbsp;разговаривая. В&nbsp;пути сделал широко известное в&nbsp;узких кругах фото:<br><img src="/images/2016-09-13-molchaniie-ili-dien'-vtoroi/IMG_20160825_130822.jpg"><br>Дальше&nbsp;&mdash; Иркутск.</p><p>В&nbsp;городе определил через 2ГИС, что мне нужен автобус 13. На&nbsp;остановке спросил незнакомку (красивую, кстати, потому и&nbsp;подошёл), всё&nbsp;ли правильно я&nbsp;решил с&nbsp;<nobr>13-м</nobr> маршрутом. Ответила, что да, всё верно и&nbsp;что она тоже едет к&nbsp;северному выезду из&nbsp;города. В&nbsp;итоге разговорились и&nbsp;поехали вместе. Имя её&nbsp;&mdash; Наталья. После беседы со&nbsp;мною, узнав, что сорвался автостопом, уволившись с&nbsp;работы и&nbsp;бросив нахуй другую, тоже загорелась, но&nbsp;заметила, что семья с&nbsp;тремя детьми и&nbsp;мужем помешает этому (я&nbsp;же удивился, естественно, про себя, какая красивая баба в&nbsp;возрасте да&nbsp;ещё родившая трёх детей). Также заметил приличное число женщин в&nbsp;хиджабах (в&nbsp;Красноярске такой хуйни нет). Выйдя из&nbsp;автобуса (кстати, она за&nbsp;меня заплатила за&nbsp;проезд 15 &#8381;), дошли до&nbsp;её работы, где я&nbsp;пополнил запас воды и&nbsp;на&nbsp;прощание она мне дала немного свежих овощей, которые были употреблены в&nbsp;ближайшие полчаса.</p><p><nobr>Чуть-чуть</nobr> пройдя пешком я&nbsp;очутился в&nbsp;начале Качугского тракта. Я&nbsp;просто шёл вдоль разъёбанной обочины, когда впереди остановился автомобиль (а&nbsp;ведь я&nbsp;не&nbsp;голосовал) и&nbsp;включил &laquo;аварийку&raquo;. Закралась мысль, что это за&nbsp;мною. Поравнялся с&nbsp;водительскою дверью и&nbsp;убедился, что это так. Поехали до&nbsp;деревни Оёк. Имя водителя, к&nbsp;сожалению, забыл. Вышел на&nbsp;пересечении трассы <nobr>Р-418</nobr> и&nbsp;дороги на&nbsp;вышеупомянутый Оёк. Времени было уже 20 часов с&nbsp;лишним. Попробовал голосовать и&nbsp;успеха не&nbsp;добился. Поставил палатку метрах в&nbsp;50 от&nbsp;трассы. Перед сном, как дельный, выставил на&nbsp;просушку кеды, стельки и&nbsp;носки. Пожрал, почитал и&hellip; Началась вторая ночёвка и&nbsp;последняя на&nbsp;пути к&nbsp;фестивалю.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;&lt;nobr&gt;25-го&lt;/nobr&gt; встал рано утром. Пожрал, собрался, вышел на&amp;nbsp;трассу. Минут 5 и&amp;nbsp;я&amp;nbsp;в&amp;nbsp;тачке. Работник СИЗО довёз до&amp;n
    
    </summary>
    
      <category term="путешествие" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BF%D1%83%D1%82%D0%B5%D1%88%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="опыт" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BE%D0%BF%D1%8B%D1%82/"/>
    
      <category term="Кэдди пахнет деревьями" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9A%D1%8D%D0%B4%D0%B4%D0%B8-%D0%BF%D0%B0%D1%85%D0%BD%D0%B5%D1%82-%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D1%8C%D1%8F%D0%BC%D0%B8/"/>
    
      <category term="КПД" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9A%D0%9F%D0%94/"/>
    
      <category term="фестиваль" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%84%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BB%D1%8C/"/>
    
      <category term="автостоп" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BF/"/>
    
      <category term="Байкал" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%91%D0%B0%D0%B9%D0%BA%D0%B0%D0%BB/"/>
    
      <category term="Baikallive" scheme="http://podabed.org/tags/Baikallive/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Перемены или день первый</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/11-09-2016-pieriemieny-ili-dien&#39;-piervyi/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/11-09-2016-pieriemieny-ili-dien&#39;-piervyi/</id>
    <published>2016-09-11T02:33:54.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:49:23.052Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>24 августа 2016 года отправился автостопом на&nbsp;Байкал&hellip; Хотя, лучше загляну чуть дальше в&nbsp;прошлое.</p><p>23 августа вечером начал собираться в&nbsp;свой первый автостоп. В&nbsp;свой школьный рюкзак, который со&nbsp;мною уже более 10 лет, упихал спальник, снаружи в&nbsp;его нижние петли укрутил коврик и&nbsp;за&nbsp;них&nbsp;же зацепил &laquo;ЛЕНТАчную&raquo; палатку за&nbsp;почти 800 &#8381;, дальше, напихал вовнутрь всякой мелочи, типа паст-щёток-контейнеровдлялинз-<nobr>зарядок-чутьчутьеды-шапкутрусыноски</nobr>. Мой максимализм был придушен проСВЕТлением благоразумия и&nbsp;я&nbsp;взял с&nbsp;собою карту с&nbsp;0 &#8381; на&nbsp;счету и&nbsp;125 &#8381; наличными.<br><img src="/images/2016-09-11-pieriemieny-ili-dien'-piervyi/IMG_20160903_071525.jpg"><br>24 августа. Утро на&nbsp;нервах, ведь я&nbsp;ссусь выходить из&nbsp;своей &laquo;теплицы&raquo; (еду <nobr>куда-то</nobr>, почти без денег, один, впервые лет за&nbsp;10 или больше). Поел, собрался, попрощался и&nbsp;пошёл. На&nbsp;улице был дождь, что хорошо сочеталось с&nbsp;дырками в&nbsp;подошвах кед. Естественно, сразу промокли ноги, на&nbsp;что я&nbsp;неблагоразумно положил хуй. На&nbsp;остановке около дома решил воспользоваться деньгами, чтобы сэкономить время, и&nbsp;доехал за&nbsp;22&nbsp;рубля до&nbsp;трассы на&nbsp;Канск.</p><p>А&nbsp;теперь самое оно!</p><p>Не&nbsp;проголосовав и&nbsp;10&nbsp;минут, добился успеха: меня подобрал грузовик. Водитель был из&nbsp;&laquo;среднеазиат&raquo; и&nbsp;<nobr>по-русски</nobr> <del>говорил</del> пытался говорить. Подвёз до&nbsp;Берёзовки и&nbsp;пожелал счастливого пути. Даже имён не&nbsp;узнали&nbsp;друг у&nbsp;друга. Дальше минут 5 ожидания и&nbsp;вторая машина: Александр на&nbsp;универсале. Подвёз до&nbsp;Кускунки, если память не&nbsp;подводит. Следом минут 15 ожидания и&nbsp;&laquo;Женя&raquo; на&nbsp;Ларгусе. Он&nbsp;оказался автостопщиком из&nbsp;<nobr>90-х</nobr>, отошедшим уже &laquo;от&nbsp;дел&raquo;. Объехал чуть&nbsp;ли не&nbsp;весь бСССР. Узнав, что я&nbsp;на&nbsp;Байкал, сказал <nobr>что-то</nobr> типа: &laquo;Блядь, ты&nbsp;там ОХУЕЕШЬ! Вода чистейшая, природа заебись. Это не&nbsp;объяснить, просто поверь&raquo;. Настоятельно советовал побывать на&nbsp;тундровых озёрах и&nbsp;вообще поездить по&nbsp;стране. Доехали до&nbsp;Уяра почти. Потом БЕЗЫМЯННЫЙ УГРЮМЫЙ ВОДИТЕЛЬ на&nbsp;классике. Назвать имя отказался и&nbsp;сказал, что поедем молча. Под старою магнитолою валялись кассеты (кассеты, блядь! В&nbsp;2016 году!) из&nbsp;серии &laquo;шансон, волчья доля, жизнь моя жестянка&raquo;. До&nbsp;Канска доехали в&nbsp;тишине.<br><img src="/images/2016-09-11-pieriemieny-ili-dien'-piervyi/PANO_20160824_125025.jpg"><br>Дальше автостоп перестал работать и&nbsp;я&nbsp;пошёл пешком от&nbsp;самой стелы &laquo;Канск&raquo;.<br><img src="/images/2016-09-11-pieriemieny-ili-dien'-piervyi/IMG_20160824_130634.jpg"><br>В&nbsp;итоге я&nbsp;затупил и&nbsp;прошёл объездную. Пришлось пройти насквозь весь город. Заняло это полдня и&nbsp;два мозоля. Канск оказался ужасной дырой: обосранная деревня, которая <nobr>почему-то</nobr> носит статус &laquo;город&raquo;. На&nbsp;выезде из&nbsp;города стоял около часа, хотя место было хорошим! Потом остановился грузовик, что довёз Тайшета. Интересно, что водитель проехал мимо меня, понял, что забыл в&nbsp;магазине в&nbsp;Канске товар, который купил и&nbsp;съездил обратно, а&nbsp;потом на&nbsp;обратном пути увидел меня второй раз и, тогда уже, подобрал. К&nbsp;Тайшету приехали почти в&nbsp;21 час и&nbsp;было уже темно. Я&nbsp;принял решение заночевать и&nbsp;поставил под деревьями около трассы палатку. Первая ночёвка!..</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;24 августа 2016 года отправился автостопом на&amp;nbsp;Байкал&amp;hellip; Хотя, лучше загляну чуть дальше в&amp;nbsp;прошлое.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;23 августа вечеро
    
    </summary>
    
      <category term="путешествие" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BF%D1%83%D1%82%D0%B5%D1%88%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="опыт" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BE%D0%BF%D1%8B%D1%82/"/>
    
      <category term="Кэдди пахнет деревьями" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9A%D1%8D%D0%B4%D0%B4%D0%B8-%D0%BF%D0%B0%D1%85%D0%BD%D0%B5%D1%82-%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D1%8C%D1%8F%D0%BC%D0%B8/"/>
    
      <category term="КПД" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9A%D0%9F%D0%94/"/>
    
      <category term="фестиваль" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%84%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BB%D1%8C/"/>
    
      <category term="автостоп" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BF/"/>
    
      <category term="Байкал" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%91%D0%B0%D0%B9%D0%BA%D0%B0%D0%BB/"/>
    
      <category term="Baikallive" scheme="http://podabed.org/tags/Baikallive/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Не ожидал</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/19-08-2016-nie-ozhidal/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/19-08-2016-nie-ozhidal/</id>
    <published>2016-08-19T09:42:20.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:48:43.238Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Ездили недавно в&nbsp;конный клуб на&nbsp;базе отдыха в&nbsp;маленькой деревне под Новокузнецком. По&nbsp;работе. По&nbsp;любимой. Поездка была вполне себе обычной: водитель страдал, а&nbsp;я&nbsp;&mdash; спал, ел, слушал музыку лёжа на&nbsp;заднем сиденье шохи. <nobr>Где-то</nobr> на&nbsp;полпути автомобиль на&nbsp;ходу сделал несколько мелких рывков&nbsp;&mdash; бензин кончается, сказал водитель. Через некоторое время он, действительно, кончился. Хуй&nbsp;бы с&nbsp;ним, если&nbsp;бы рядом была АЗС, но&nbsp;она была в&nbsp;8&nbsp;км от&nbsp;нас. А&nbsp;уже темнело. И&nbsp;остановилась машина как раз в&nbsp;начале подъёма. Водитель, со&nbsp;смехом и&nbsp;издёвкой, выдал: &laquo;Ну, что каучсёрфер, лови машину! Ты&nbsp;ж хочешь автостопом поехать, вот и&nbsp;попробуешь!&raquo; Хуле, взял в&nbsp;руки канистру (пустую, которая и&nbsp;была пустой в&nbsp;багажнике, хотя должна быть полной для таких случаев, блядь!) и&nbsp;пошёл в&nbsp;направлении АЗС, пытаясь ловить попутку. Мимо проехало машин 10 и&nbsp;я&nbsp;уже успел подняться в&nbsp;гору, под которой мы&nbsp;и&nbsp;остановились &laquo;на&nbsp;аварийке&raquo;. Неожиданно остановилась TOYOTA (вот он, первый автостоп)! Поздоровался, сказал, что нужно доехать до&nbsp;ближайшей заправки, которая в&nbsp;8 километрах дальше по&nbsp;пути, водитель согласился, я&nbsp;сел и&nbsp;мы&nbsp;поехали. И&nbsp;начался разговор:</p><blockquote><p>&mdash;&nbsp;Это ваша машина там на&nbsp;аварийке?<br><br>&mdash;&nbsp;Да.<br><br>&mdash;&nbsp;А&nbsp;что случилось?<br><br>&mdash;&nbsp;Бензин кончился. И&nbsp;канистра в&nbsp;багажнике была пустая. Вот, пошёл до&nbsp;заправки.<br><br>&mdash;&nbsp;Быва-<nobr>а-а-ет</nobr>.</p></blockquote><p>Да, бывает, хотя не&nbsp;должно, блядь! Нахуя я&nbsp;канистру подарил этому <nobr>горе-водителю</nobr>? Чтобы потом по&nbsp;ночам ходить с&nbsp;этой&nbsp;же канистрой за&nbsp;бензином? Не&nbsp;помню ход дальнейшего разговора, но&nbsp;выяснилось, что водитель тоёты тоже ехал в&nbsp;Новокузнецк. И&nbsp;тоже из&nbsp;Красноярска. И&nbsp;тоже по&nbsp;работе. Какие подозрительные совпадения&hellip;</p><p>Доехал. Попрощался. Поблагодарил. Вышел.</p><p>На АЗС купил бензин и&nbsp;пошёл в&nbsp;обратную сторону. На&nbsp;стоянке стояло две фуры, но&nbsp;обе с&nbsp;заглушенными моторами, к&nbsp;сожалению. Начал попытки остановить вторую в&nbsp;жизни попутку. Не&nbsp;успело мимо меня проехать и&nbsp;4&nbsp;машин, как одна из&nbsp;фур подала признаки жизни: в&nbsp;кабине зажёгся свет, фары тоже ожили. В&nbsp;башке <nobr>что-то</nobr> щёлкнуло и&nbsp;я&nbsp;пошёл к&nbsp;фуре. Постучался в&nbsp;дверь и&nbsp;водитель опустил боковое стекло, а&nbsp;я&nbsp;уже залез на&nbsp;подножку. Сказав, что мне нужно доехать до&nbsp;машины, в&nbsp;которой кончилось топливо, дальше по&nbsp;дороге, получил ответ, что если машина стоит на&nbsp;подъёме, то&nbsp;не&nbsp;повезёт. На&nbsp;моё счастье машина как раз стояла на&nbsp;спуске, ведь на&nbsp;подъёме она стояла, когда я&nbsp;ехал на&nbsp;АЗС. В&nbsp;общем, сел и&nbsp;поехали.<br>Это был первый раз в&nbsp;жизни, когда я&nbsp;оказался в&nbsp;кабине грузовика KENWORTH (это который как у&nbsp;дальнобойщиков из&nbsp;американских фильмов с&nbsp;огромным капотом и&nbsp;чуть&nbsp;ли не&nbsp;домом за&nbsp;сиденьем водителя). Был удивлён, что он&nbsp;на&nbsp;автомате. Что сказать, по&nbsp;сравнению с&nbsp;шестёркой грузовик едет гораздо мягче и&nbsp;даже наши хуёвые дороги кажутся очень ровными. Опять&nbsp;же <nobr>чуть-чуть</nobr> поговорили: дальнобойщик, оказалось, не&nbsp;берёт автостопщиков (Заебали уже!), а&nbsp;меня взял, потому что помогать надо на&nbsp;дорогах. На&nbsp;этом общение прекратилось.<br>Доехали до&nbsp;нашей несчастной шестёрки и&nbsp;по&nbsp;выходу из&nbsp;грузовика я&nbsp;увидел удивлённую и&nbsp;радостную рожу друга, которая выкинула: &laquo;Обезьяна на&nbsp;грузовике приехала! Совсем охуел!&raquo;<br>Всё &laquo;приключение&raquo; заняло меньше получаса. Вот такой автостоп.<br>Ну, а&nbsp;про Couchsurfing <nobr>как-нибудь</nobr> потом.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Ездили недавно в&amp;nbsp;конный клуб на&amp;nbsp;базе отдыха в&amp;nbsp;маленькой деревне под Новокузнецком. По&amp;nbsp;работе. По&amp;nbsp;любимой. Поездк
    
    </summary>
    
      <category term="путешествие" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BF%D1%83%D1%82%D0%B5%D1%88%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="опыт" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BE%D0%BF%D1%8B%D1%82/"/>
    
      <category term="автостоп" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BF/"/>
    
      <category term="Новокузнецк" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9D%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%BA%D1%83%D0%B7%D0%BD%D0%B5%D1%86%D0%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>youtube-dl</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/09-08-2016-youtube-dl/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/09-08-2016-youtube-dl/</id>
    <published>2016-08-09T15:43:51.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:48:01.014Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Не&nbsp;прошло и&nbsp;5 лет как я&nbsp;пересел с&nbsp;Download Master на&nbsp;<nobr>youtube-dl</nobr>. Этот хороший менеджер закачек я&nbsp;использовал только лишь для скачивания видео с&nbsp;ютуба. Прощай, Download Master, ты&nbsp;хорош, но&hellip; Всё.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Не&amp;nbsp;прошло и&amp;nbsp;5 лет как я&amp;nbsp;пересел с&amp;nbsp;Download Master на&amp;nbsp;&lt;nobr&gt;youtube-dl&lt;/nobr&gt;. Этот хороший менеджер закачек я&amp;nb
    
    </summary>
    
      <category term="IT" scheme="http://podabed.org/categories/IT/"/>
    
    
      <category term="YouTube" scheme="http://podabed.org/tags/YouTube/"/>
    
      <category term="youtube-dl" scheme="http://podabed.org/tags/youtube-dl/"/>
    
      <category term="Download Master" scheme="http://podabed.org/tags/Download-Master/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Татышев фест</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/17-07-2016-tatyshiev-fiest/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/17-07-2016-tatyshiev-fiest/</id>
    <published>2016-07-17T12:58:33.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:47:41.555Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>13 июля посетил <nobr>из-за</nobr> неких двоих это мероприятие. Понравилось, только вот обидно, что было мало людей. Наверное, потому, что рекламы у&nbsp;мероприятия было совсем нихуя. Я&nbsp;о&nbsp;фесте узнал случайно, потому и&nbsp;сходил.</p><p>Последний шиллинг как всегда отыграли охуенно и&nbsp;весело. С&nbsp;плясками и&nbsp;хороводами. Только мало (откровенно говоря, мало было всего).<br><img src="/images/2016-07-17-tatyshiev-fiest/IMG_20160713_180011.jpg"></p><p>К&nbsp;своему стыду, впервые услышал Инну Желанную и&nbsp;Сергея Старостина. Старостин не&nbsp;по&nbsp;мне, а&nbsp;вот Желанная вкатила. Очень напомнила Orange Blossom. Колыбельная в&nbsp;её исполнении годится только умертвления. :D Драйв невероятный, конечно.<br><img src="/images/2016-07-17-tatyshiev-fiest/IMG_20160713_202116.jpg"></p><p>Ещё <nobr>из-за</nobr> моей любви к&nbsp;горловому пению понравились &laquo;Иренек Хан&raquo;. Жаль, нельзя послушать дома, больно уж&nbsp;мало записей в&nbsp;сети.<br><img src="/images/2016-07-17-tatyshiev-fiest/IMG_20160713_212541.jpg"></p><p>Даже панораму сделал. Вот так уныло прошло заебательское, в&nbsp;<nobr>общем-то</nobr>, мероприятие.<br><img src="/images/2016-07-17-tatyshiev-fiest/PANO_20160713_202011.jpg"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;13 июля посетил &lt;nobr&gt;из-за&lt;/nobr&gt; неких двоих это мероприятие. Понравилось, только вот обидно, что было мало людей. Наверное, потому, чт
    
    </summary>
    
      <category term="мероприятие" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%8F%D1%82%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="концерт" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%86%D0%B5%D1%80%D1%82/"/>
    
      <category term="Татышев фест" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%A2%D0%B0%D1%82%D1%8B%D1%88%D0%B5%D0%B2-%D1%84%D0%B5%D1%81%D1%82/"/>
    
      <category term="фолк" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%84%D0%BE%D0%BB%D0%BA/"/>
    
      <category term="этно" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%8D%D1%82%D0%BD%D0%BE/"/>
    
      <category term="музыка" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BC%D1%83%D0%B7%D1%8B%D0%BA%D0%B0/"/>
    
      <category term="Желанная" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%96%D0%B5%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D0%B0%D1%8F/"/>
    
      <category term="Старостин" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%A1%D1%82%D0%B0%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8%D0%BD/"/>
    
      <category term="Последний шиллинг" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9F%D0%BE%D1%81%D0%BB%D0%B5%D0%B4%D0%BD%D0%B8%D0%B9-%D1%88%D0%B8%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D0%BD%D0%B3/"/>
    
      <category term="фестиваль" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%84%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BB%D1%8C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hardcore Henry</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/23-06-2016-hardcore-henry/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/23-06-2016-hardcore-henry/</id>
    <published>2016-06-23T05:44:41.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:47:29.080Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Вот и&nbsp;посмотрел то, что так долго ждал. Если коротко, то&nbsp;заебись всё, кроме сюжета.</p><p>На&nbsp;мой взгляд, именно &laquo;отпервоголицевости&raquo; не&nbsp;хватает боевикам. Этот приём зацепил ещё в&nbsp;том хуёвом фильме &laquo;Doom&raquo; по&nbsp;мотивам охуенной игры. А&nbsp;тут весь фильм, как стрелялка! В&nbsp;некоторых моментах голова шла кругом, в&nbsp;некоторых слишком много тряски. Думаю, этот приём будут использовать теперь чаще, ведь Хардкор проложил путь, закончившийся не&nbsp;очень успешно <nobr>из-за</nobr> никакого сюжета. Но смотрелось оригинально.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Вот и&amp;nbsp;посмотрел то, что так долго ждал. Если коротко, то&amp;nbsp;заебись всё, кроме сюжета.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;На&amp;nbsp;мой взгляд, именно &amp;laquo;отп
    
    </summary>
    
      <category term="кино" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BA%D0%B8%D0%BD%D0%BE/"/>
    
    
      <category term="Hardcore Henry" scheme="http://podabed.org/tags/Hardcore-Henry/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Просветление</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/14-06-2016-prosvietlieniie/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/14-06-2016-prosvietlieniie/</id>
    <published>2016-06-14T15:11:27.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:47:16.707Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Пересел с&nbsp;Ubuntu на&nbsp;Archlinux (давно), с&nbsp;KDE на&nbsp;Enlightenment (уже второй раз).</p><p>ПРОСВЕТЛЕНИЕ!</p><p>В&nbsp;Арче мне гораздо комфортнее. Не&nbsp;нужно следить за&nbsp;релизами, всё свежее и&nbsp;стабильное, прорва софта (естественно, речь в&nbsp;том числе про AUR). А&nbsp;уж&nbsp;с&nbsp;помощью YAOURTа сборка софта из&nbsp;исходников не&nbsp;сложнее обычной установки пакета в&nbsp;терминале. В&nbsp;Убунту и&nbsp;Дебиан такой роскоши нет (или есть, но&nbsp;скрыта от&nbsp;глаз посторонних). Единственный минус, это всё тот&nbsp;же плюс, дрочка на&nbsp;новое. Например, в&nbsp;Арче нет KDE 4. Его просто выбросили из&nbsp;реп. В&nbsp;AURе его тоже нету (а&nbsp;сам я&nbsp;не&nbsp;так крут, чтобы сделать PKGBUILD). Потому пришлось пересесть на&nbsp;Enlightenment, ну, не&nbsp;нравятся мне <nobr>5-е</nobr> &laquo;кеды&raquo;.</p><p>Enlightenment очень хорош. Из&nbsp;коробки всё &laquo;фунтициклирует&raquo; как в&nbsp;лучших домах. И&nbsp;есть режим тайлинга, что удобно почти всегда. Единственное, нет &laquo;целостности&raquo; внешнего вида программ (хотя, виндузятники жрут, что навалили и&nbsp;не&nbsp;выёбываются).</p><p>Но&nbsp;винда всё равно оставлена на&nbsp;всякие экстренные случаи. Естественно, 7.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Пересел с&amp;nbsp;Ubuntu на&amp;nbsp;Archlinux (давно), с&amp;nbsp;KDE на&amp;nbsp;Enlightenment (уже второй раз).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ПРОСВЕТЛЕНИЕ!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;В&amp;nbsp;Арче
    
    </summary>
    
      <category term="IT" scheme="http://podabed.org/categories/IT/"/>
    
    
      <category term="Ubuntu" scheme="http://podabed.org/tags/Ubuntu/"/>
    
      <category term="Arch" scheme="http://podabed.org/tags/Arch/"/>
    
      <category term="Enlightenment" scheme="http://podabed.org/tags/Enlightenment/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Общение</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/10-06-2016-obshchieniie/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/10-06-2016-obshchieniie/</id>
    <published>2016-06-10T03:59:04.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:47:03.301Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>1</p><blockquote><p>2, можно я&nbsp;тебе сегодня порассказываю про постреализм, а&nbsp;то&nbsp;я&nbsp;первый раз про него читаю, мысли какие то&nbsp;будто неоформленные? х)</p></blockquote><p>2</p><blockquote><p>НЕТ<br><br>НИ&nbsp;ЗА&nbsp;ЧТО</p></blockquote><p>1</p><blockquote><p>&#128553;</p></blockquote><p>2</p><blockquote><p>&#128548;<br><br>ЕЩЁ ЧЕГО УДУМАЛА<br><br>ИШЬ ТЫ</p></blockquote><p>1</p><blockquote><p>Я&nbsp;БОЛЬШЕ НЕ&nbsp;БУДУ</p></blockquote><p>2</p><blockquote><p>А&nbsp;БОЛЬШЕ И&nbsp;НЕ&nbsp;НАДО</p></blockquote><p>Вы&nbsp;наблюдали &laquo;сферический в&nbsp;вакууме&raquo; образец дружеского общения.</p><p>Вообще, мне кажется, если друзья не общаются подобным образом, то это не дружба, а хуйня на постном масле.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;1&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;p&gt;2, можно я&amp;nbsp;тебе сегодня порассказываю про постреализм, а&amp;nbsp;то&amp;nbsp;я&amp;nbsp;первый раз про него читаю, мысли ка
    
    </summary>
    
      <category term="цитата" scheme="http://podabed.org/categories/%D1%86%D0%B8%D1%82%D0%B0%D1%82%D0%B0/"/>
    
    
      <category term="дружба" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B4%D1%80%D1%83%D0%B6%D0%B1%D0%B0/"/>
    
      <category term="диалог" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B4%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D0%BE%D0%B3/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Маяковские чтения</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/30-05-2016-maiakovskiie-chtieniia/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/30-05-2016-maiakovskiie-chtieniia/</id>
    <published>2016-05-30T03:10:43.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:46:45.819Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<img src="/images/2016-05-30-maiakovskiie-chtieniia/C2qeZqfnoco.jpg"><p>Вот и&nbsp;прошли вновь &laquo;воскрешённые&raquo; чтения, вторые уже. В&nbsp;этот раз они прошли&hellip; Они прошли. Дождь шёл, хуле. Вместо чтений получился квартирник на&nbsp;площади Маяковского у&nbsp;памятника ему&nbsp;же под дождём.<br><img src="/images/2016-05-30-maiakovskiie-chtieniia/Xjw762gOpyQ.jpg"><br>Думаю, на&nbsp;такой случай организаторам нужно носить в&nbsp;кармане бюстик Маяковского, ставить его там, где условия комфортнее и&nbsp;проводить чтения там (альтернативная точка сбора на&nbsp;случай плохой погоды). Идея с&nbsp;&laquo;отметками&raquo; лучших хороша, но&nbsp;я&nbsp;сразу помыслил: &laquo;А&nbsp;как&nbsp;же худшие? Их&nbsp;тоже надо отмечать&raquo;. В&nbsp;этот раз всех было слышно, что, безусловно, заебись! Вот и&nbsp;причина, почему мне на&nbsp;первом мероприятии понравились далеко не&nbsp;все чтецы: их&nbsp;не&nbsp;было слышно.</p><p><nobr>Всё-таки</nobr> такое мероприятие должно быть многочисленнее.</p><p>Update: Самым хуёвым чтецам надо дарить книжку Донцовой.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;img src=&quot;/images/2016-05-30-maiakovskiie-chtieniia/C2qeZqfnoco.jpg&quot;&gt;&lt;p&gt;Вот и&amp;nbsp;прошли вновь &amp;laquo;воскрешённые&amp;raquo; чтения, вторые уж
    
    </summary>
    
      <category term="мероприятие" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%8F%D1%82%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="маяковские чтения" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BC%D0%B0%D1%8F%D0%BA%D0%BE%D0%B2%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D1%87%D1%82%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/"/>
    
      <category term="маяковский" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BC%D0%B0%D1%8F%D0%BA%D0%BE%D0%B2%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9/"/>
    
      <category term="поэзия" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D0%BE%D1%8D%D0%B7%D0%B8%D1%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Бард-ринг</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/28-05-2016-bard-ringh/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/28-05-2016-bard-ringh/</id>
    <published>2016-05-28T14:20:58.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:46:30.004Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<img src="/images/2016-05-28-bard-ringh/IMG_20160529_004850.jpg"><p>Побывал вчера на&nbsp;<nobr>бард-ринге</nobr> в&nbsp;&laquo;Пилоте&raquo;. Плевался потом весь вечер. Один &laquo;хитрый нехороший человек&raquo; мне в&nbsp;ответ на&nbsp;моё недовольство сказал:</p><blockquote><p>Это&nbsp;же барды! Они не&nbsp;должны уметь петь.</p></blockquote><p>Собственно, исчерпывающая характеристика.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;img src=&quot;/images/2016-05-28-bard-ringh/IMG_20160529_004850.jpg&quot;&gt;&lt;p&gt;Побывал вчера на&amp;nbsp;&lt;nobr&gt;бард-ринге&lt;/nobr&gt; в&amp;nbsp;&amp;laquo;Пилоте&amp;raquo
    
    </summary>
    
      <category term="цитата" scheme="http://podabed.org/categories/%D1%86%D0%B8%D1%82%D0%B0%D1%82%D0%B0/"/>
    
      <category term="мероприятие" scheme="http://podabed.org/categories/%D1%86%D0%B8%D1%82%D0%B0%D1%82%D0%B0/%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%8F%D1%82%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="бард-ринг" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B1%D0%B0%D1%80%D0%B4-%D1%80%D0%B8%D0%BD%D0%B3/"/>
    
      <category term="барды" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B1%D0%B0%D1%80%D0%B4%D1%8B/"/>
    
      <category term="афоризм" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B0%D1%84%D0%BE%D1%80%D0%B8%D0%B7%D0%BC/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Сон</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/20-05-2016-son/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/20-05-2016-son/</id>
    <published>2016-05-20T10:19:01.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:46:01.983Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Снова уснул днём и&nbsp;проснулся со&nbsp;слегка &laquo;ватной&raquo; головою. При этом я&nbsp;вспомнил свой сон. Что могу сказать? Такой чуши давно не&nbsp;снилось.</p><br><p>Дом. Я&nbsp;внутри. В&nbsp;комнате. Вижу только угол её и&nbsp;окна на&nbsp;стенах, смотрю прямо в&nbsp;этот угол и&nbsp;всё остальное вижу боковым зрением. Наблюдаю за&nbsp;всем происходящим, но&nbsp;не&nbsp;участвую и&nbsp;меня никто не&nbsp;замечает, этакий призрак. Обстановка, как &laquo;на&nbsp;дне&raquo;: кругом грязь, запустение, старая, давно опоганенная мебель, ходят <nobr>какие-то</nobr> люди (которых не&nbsp;разглядеть толком), тоже опоганенные, как и&nbsp;мебель. Потихоньку в&nbsp;комнате появляются ещё люди: толстый поп, в&nbsp;рясе, с&nbsp;нажратой мордою, куцей ничтожною бородкою, зашёл и&nbsp;сел на&nbsp;стул у&nbsp;окна, следом <nobr>какой-то</nobr> алкоголик в&nbsp;растянутых трикошках, со&nbsp;щетиною на&nbsp;лице, тощий и&nbsp;оплывший, в&nbsp;майке (стереотипный, да!), <nobr>какая-то</nobr> баба, которая просто во&nbsp;всём чёрном, которая сидит за&nbsp;столом, непонятно как появившемся в&nbsp;комнате и&nbsp;занявшем почти всю её. Я&nbsp;также оказался за&nbsp;столом, но&nbsp;<nobr>по-прежнему</nobr> просто наблюдаю. И&nbsp;вот, началось! Все эти люди, из&nbsp;которых я&nbsp;разглядел только тех, кого описал, начали пилить и&nbsp;всячески наставлять на&nbsp;путь истинный этого алкаша: слов слышно не&nbsp;было, но&nbsp;было видно, что происходит именно это. Алкоголик этот начал плакать, скулить, оправдываться, жаловаться на&nbsp;его тяжёлую долю, как его все кругом не&nbsp;понимают, как он&nbsp;никому не&nbsp;нужен и&nbsp;что спасает и&nbsp;помогает ему только бухло. Это ему не&nbsp;помогло и&nbsp;люди вокруг стали ещё больше нападать на&nbsp;него и&nbsp;спустя некоторое время он&nbsp;не&nbsp;выдержал и&nbsp;вскочил на&nbsp;стол, снял штаны и&nbsp;начал срать с&nbsp;края стола на&nbsp;пол, густо, много, отвратительно, с&nbsp;характерными звуками и&nbsp;запахом, приговаривая &laquo;Вот вам <nobr>арт-хаус</nobr>! Хотели? Получайте!&raquo;</p><br><p>Тут я&nbsp;проснулся&hellip;</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Снова уснул днём и&amp;nbsp;проснулся со&amp;nbsp;слегка &amp;laquo;ватной&amp;raquo; головою. При этом я&amp;nbsp;вспомнил свой сон. Что могу сказать? Такой
    
    </summary>
    
      <category term="мысли вслух" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BC%D1%8B%D1%81%D0%BB%D0%B8-%D0%B2%D1%81%D0%BB%D1%83%D1%85/"/>
    
    
      <category term="пиздец" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D0%B8%D0%B7%D0%B4%D0%B5%D1%86/"/>
    
      <category term="сон" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%81%D0%BE%D0%BD/"/>
    
      <category term="арт-хаус" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B0%D1%80%D1%82-%D1%85%D0%B0%D1%83%D1%81/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Донорство</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/11-05-2016-donorstvo/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/11-05-2016-donorstvo/</id>
    <published>2016-05-11T10:54:48.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:45:33.031Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>После перерыва в&nbsp;9&nbsp;месяцев <del>беременности</del> лени возобновил &laquo;поточное&raquo; донорство (каждые 2 месяца). Сам не&nbsp;знаю, для чего это делаю? Денег не&nbsp;платят, на&nbsp;помощь <nobr>кому-то</nobr> мне насрать, еды мало дают, больно, &laquo;Почётный донор&raquo; вообще не&nbsp;почётен. Осязаемые плюсы&nbsp;&mdash; это бесплатный анализ крови на&nbsp;разнообразные болезни и&nbsp;освобождение от&nbsp;работы в&nbsp;день кроводачи + дополнительный выходной. Неосязаемый&nbsp;&mdash; тренировка организма в&nbsp;выработке крови.<br>Вот процесс:<br><img src="/images/2016-05-11-donorstvo/ruka.jpg"><br>Кровь два раза берут: для предварительного анализа (тонкой иглой) и, собственно, сама кроводача уже с&nbsp;другой руки (на&nbsp;фото). Сегодня мне сделали СЮРПРИЗ: отклеивая пластырь, что держит иглу в&nbsp;вене, медсестра очень грубо рванула иглу, <nobr>как-то</nobr> под углом. Чуть не&nbsp;обоссался, как это противно и&nbsp;<nobr>по-новому</nobr> больно.<br>А&nbsp;вот результат:<br><img src="/images/2016-05-11-donorstvo/paket.jpg"><br>Да, немного. <nobr>Хуй-то</nobr> получится на&nbsp;это прожить (привет, &laquo;Без чувств&raquo;).</p><p><nobr>P. S.</nobr> Я&nbsp;не&nbsp;гру<del>ппа</del>зчик, я&nbsp;фотоблогер.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;После перерыва в&amp;nbsp;9&amp;nbsp;месяцев &lt;del&gt;беременности&lt;/del&gt; лени возобновил &amp;laquo;поточное&amp;raquo; донорство (каждые 2 месяца). Сам не&amp;n
    
    </summary>
    
      <category term="мысли вслух" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BC%D1%8B%D1%81%D0%BB%D0%B8-%D0%B2%D1%81%D0%BB%D1%83%D1%85/"/>
    
    
      <category term="донорство" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B4%D0%BE%D0%BD%D0%BE%D1%80%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE/"/>
    
      <category term="кровь" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BA%D1%80%D0%BE%D0%B2%D1%8C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Instagram — хуйня!</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/07-05-2016-instagram-khuinia/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/07-05-2016-instagram-khuinia/</id>
    <published>2016-05-07T04:26:23.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:23:10.683Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Как&nbsp;же меня бесит этот ебучий недосервис. <a href="http://www.mobile-review.com/articles/2015/mobile-wednesday-37.shtml" target="_blank" rel="external">Здесь</a> описаны 10 недостатков. 9 из&nbsp;них в&nbsp;2016 году ещё в&nbsp;наличии. Для меня это недостатки, но, я&nbsp;подозреваю, что это фичи, а&nbsp;не&nbsp;баги.</p><p>Меня больше всего бесит отсутствие возможности делать коллажи в&nbsp;приложении и&nbsp;невозможности увеличить фото для просмотра, сохранить себе. Приходится пользоваться сторонними программами (<a href="http://repo.xposed.info/module/com.taptigo.xposedmodules.igzoom" target="_blank" rel="external">Zoom for Instagram</a>). Чтобы сделать коллаж, нужно воспользоваться приложением Layout от&nbsp;того&nbsp;же Инстаграма. &laquo;Дебилы, блядь!&raquo; Личные сообщения в&nbsp;инстаграме сделаны через жопу. А&nbsp;уж&nbsp;как хуёво организована лента: чтобы исключить определённые новости из&nbsp;ленты, нужны отписаться от&nbsp;аккаунта. 2016 на&nbsp;дворе, да&hellip;</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Как&amp;nbsp;же меня бесит этот ебучий недосервис. &lt;a href=&quot;http://www.mobile-review.com/articles/2015/mobile-wednesday-37.shtml&quot; target=&quot;_bl
    
    </summary>
    
      <category term="IT" scheme="http://podabed.org/categories/IT/"/>
    
      <category term="негодование" scheme="http://podabed.org/categories/IT/%D0%BD%D0%B5%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="всё заебало пиздец нахуй блядь" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B2%D1%81%D1%91-%D0%B7%D0%B0%D0%B5%D0%B1%D0%B0%D0%BB%D0%BE-%D0%BF%D0%B8%D0%B7%D0%B4%D0%B5%D1%86-%D0%BD%D0%B0%D1%85%D1%83%D0%B9-%D0%B1%D0%BB%D1%8F%D0%B4%D1%8C/"/>
    
      <category term="хуйня" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%85%D1%83%D0%B9%D0%BD%D1%8F/"/>
    
      <category term="бомбарда" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B1%D0%BE%D0%BC%D0%B1%D0%B0%D1%80%D0%B4%D0%B0/"/>
    
      <category term="мнение" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BC%D0%BD%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
      <category term="instagram" scheme="http://podabed.org/tags/instagram/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Маяковские чтения</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/25-04-2016-maiakovskiie-chtieniia/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/25-04-2016-maiakovskiie-chtieniia/</id>
    <published>2016-04-25T07:21:34.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:22:51.838Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/batya.jpg"><p>24 апреля 2016 года в&nbsp;Красноярске прошли традиционные (первый раз за&nbsp;пять лет, блядь!) &laquo;<a href="https://vk.com/mayakkrsk" target="_blank" rel="external">Маяковские чтения</a>&raquo;, посвящённые одноимённому поэту. Людей было мало, ведь поэзия никому не&nbsp;нужна. Больше всего мероприятие было похоже на&nbsp;междусобойчик для фил- и&nbsp;литфаков местных шараг.&nbsp;Читали охуенно вот эти люди (фотографии маленького хромого человека с&nbsp;мощным голосом не&nbsp;нашёл):<br><img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/boroda.jpg"><br><img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/boroda2.jpg"><br><img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/cvetkov.jpg"><br><img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/nefediev.jpg"><br>Не&nbsp;берусь судить её, дабы не&nbsp;быть предвзятым (стоит отметить, что хотя&nbsp;бы было слышно, в&nbsp;отличие от&nbsp;остальных баб, которые вообще полушёпотом себе под нос <nobr>что-то</nobr> бурчали):<br><img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/sergienko.jpg"><br>Остальные читали хуёво. Самое интересное, что им&nbsp;было категорически не&nbsp;стыдно за&nbsp;своё чтение&hellip; Стыдно было мне (испанский во&nbsp;всей красе, да!).<br>Периодически веселил толпу алкаш с&nbsp;двумя собачками на&nbsp;одном поводке (слева внизу даже видно &laquo;кусок&raquo; собаки):<br><img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/alkash.jpg"><br>Но&nbsp;гвоздём программы стал случайный (хотя я&nbsp;сомневаюсь) прохожий, которого я&nbsp;назвал &laquo;батей&raquo;. Он&nbsp;как торнадо забежал в&nbsp;круг зрителей и&nbsp;чтецов, сказал <nobr>какие-то</nobr> слова и&nbsp;начал орать стихи. Орал он&nbsp;их&nbsp;крайне охуительно: с&nbsp;надрывом в&nbsp;голосе, летящими слюнями, горящим взглядом глаза в&nbsp;глаза своим &laquo;жертвам&raquo;, с&nbsp;бутылкой <nobr>какого-то</nobr> пойла в&nbsp;руке (или нет, я&nbsp;не&nbsp;запомнил, <nobr>т. к.</nobr> охуел от&nbsp;такого внезапного и&nbsp;крутого чтения!), <nobr>какой-то</nobr> жестикуляцией (местами даже &laquo;атакующей&raquo;). Прокричав &laquo;стих&raquo;, собрался было уходить и&nbsp;кинул нам всем &laquo;Пойду пить дальше!&raquo;, чем сорвал овации. Но&nbsp;потом вернулся и&nbsp;дал нам ещё стихов. Только ради него стоило посетить эти чтения. Только ради него. Только. Ради. Него. Очень круто!<br><img src="/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/batya.jpg"><br>Закончилось всё матерными стихами про &laquo;любовь как кусок пизды&raquo;, &laquo;хуй из&nbsp;уст в&nbsp;уста&raquo; и&nbsp;политическими про &laquo;это Путин виноват&raquo;.<br>Чтения определённо удались. Придётся идти ещё.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;img src=&quot;/images/2016-04-25-maiakovskiie-chtieniia/batya.jpg&quot;&gt;&lt;p&gt;24 апреля 2016 года в&amp;nbsp;Красноярске прошли традиционные (первый раз за&amp;
    
    </summary>
    
      <category term="мероприятие" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%8F%D1%82%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="маяковские чтения" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BC%D0%B0%D1%8F%D0%BA%D0%BE%D0%B2%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D1%87%D1%82%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/"/>
    
      <category term="маяковский" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BC%D0%B0%D1%8F%D0%BA%D0%BE%D0%B2%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9/"/>
    
      <category term="поэзия" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D0%BE%D1%8D%D0%B7%D0%B8%D1%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Новый дизайн ВКонтакте</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/17-04-2016-novyi-dizain-vkontaktie/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/17-04-2016-novyi-dizain-vkontaktie/</id>
    <published>2016-04-17T03:47:53.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:22:38.279Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>В&nbsp;2016 году (sic!) они <nobr>НАКОНЕЦ-ТО</nobr> решили увеличить ширину страницы. Обратная связь в&nbsp;<nobr>бета-тесте</nobr> организована через жопу. В&nbsp;принципе, им&nbsp;и&nbsp;<nobr>дизайн-то</nobr> менять не&nbsp;нужно, а&nbsp;лишь сделать ширину под размер экрана да&nbsp;шрифты подогнать под высокие разрешения. Надеюсь, не&nbsp;накосячат&hellip;</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;В&amp;nbsp;2016 году (sic!) они &lt;nobr&gt;НАКОНЕЦ-ТО&lt;/nobr&gt; решили увеличить ширину страницы. Обратная связь в&amp;nbsp;&lt;nobr&gt;бета-тесте&lt;/nobr&gt; орган
    
    </summary>
    
      <category term="IT" scheme="http://podabed.org/categories/IT/"/>
    
    
      <category term="вконтакте" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B2%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B5/"/>
    
      <category term="новый дизайн" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D0%B4%D0%B8%D0%B7%D0%B0%D0%B9%D0%BD/"/>
    
      <category term="дизайн" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B4%D0%B8%D0%B7%D0%B0%D0%B9%D0%BD/"/>
    
      <category term="vk" scheme="http://podabed.org/tags/vk/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>#немузейка</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/09-04-2016-number-niemuzieika/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/09-04-2016-number-niemuzieika/</id>
    <published>2016-04-09T11:32:38.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T05:22:26.666Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<img src="/images/nemuzejka-02042016.jpg"><p>Ну, впечатления устаканились, можно и&nbsp;написать.</p><p>Впервые после того, как он&nbsp;был ужасной рыгаловкой, посетил Пилот. Естественно, ради КПД. Но&nbsp;зацепил ещё и&nbsp;плохих поэтов. Сначала стихи действительно были <nobr>какие-то</nobr> <del>говно</del> плохие. Я&nbsp;даже испытал испанский стыд. Но&nbsp;потом они преобразились во&nbsp;вполне себе хорошие и, даже, весёлые.<br>КПД порадовали, как всегда (<nobr>всего-то</nobr> 2 раза слушал вживую, а&nbsp;уже &laquo;всегдакаю&raquo; :D). Услышал новую песню, но&nbsp;опять не&nbsp;понял слов. :( Конферансье был впечатлён количеством инструментов группы (что есть, то&nbsp;есть). Тут к&nbsp;месту цитата <nobr>SMM-щика</nobr> группы:</p><blockquote><p>У&nbsp;нас было 2 гитары, 75 шумелок, 5 губных гармошек, полчемодана шейкеров и&nbsp;целое множество флейт всех сортов и&nbsp;расцветок, а&nbsp;так&nbsp;же укулеле, агого, шалюмо, ящик кахона, мастеровой курай и&nbsp;2 аккордеона. Не&nbsp;то&nbsp;чтобы это был необходимый запас для выступления, но&nbsp;если начал пахнуть деревьями, становится сложно остановиться. Единственное, что вызывало у&nbsp;нас опасение&nbsp;&mdash; это диджериду. Ничто в&nbsp;мире не&nbsp;бывает более беспомощным, безответственным и&nbsp;порочным, чем игра на&nbsp;диджериду. Мы&nbsp;знали, что рано или поздно мы&nbsp;перейдем и&nbsp;на&nbsp;эту дрянь.</p></blockquote><p>После концерта я&nbsp;узнал, что у&nbsp;КПДшников уже есть свой небольшой фэндом, что радует, куда вхожу и&nbsp;я.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;img src=&quot;/images/nemuzejka-02042016.jpg&quot;&gt;&lt;p&gt;Ну, впечатления устаканились, можно и&amp;nbsp;написать.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Впервые после того, как он&amp;nbsp;был 
    
    </summary>
    
      <category term="мероприятие" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%8F%D1%82%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="КПД" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9A%D0%9F%D0%94/"/>
    
      <category term="немузейка" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D1%83%D0%B7%D0%B5%D0%B9%D0%BA%D0%B0/"/>
    
      <category term="кэдди пахнет деревьями" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BA%D1%8D%D0%B4%D0%B4%D0%B8-%D0%BF%D0%B0%D1%85%D0%BD%D0%B5%D1%82-%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D1%8C%D1%8F%D0%BC%D0%B8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Отличия</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/01-04-2016-otlichiia/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/01-04-2016-otlichiia/</id>
    <published>2016-04-01T00:59:11.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:33:57.647Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Поговорил с&nbsp;нею. Голос тихий, вкрадчивый, почти неслышный&hellip; Но&nbsp;когда она поёт, голос настолько другой, <nobr>как-будто</nobr> другого человека: громкий, довольно высокий, с&nbsp;нотами плача, иногда срывающийся. Насколько, <nobr>всё-таки</nobr>, повседневный голос у&nbsp;поющих иногда отличается от&nbsp;певческого.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Поговорил с&amp;nbsp;нею. Голос тихий, вкрадчивый, почти неслышный&amp;hellip; Но&amp;nbsp;когда она поёт, голос настолько другой, &lt;nobr&gt;как-будто&lt;/n
    
    </summary>
    
      <category term="мысли вслух" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BC%D1%8B%D1%81%D0%BB%D0%B8-%D0%B2%D1%81%D0%BB%D1%83%D1%85/"/>
    
    
      <category term="впечатление" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B2%D0%BF%D0%B5%D1%87%D0%B0%D1%82%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
      <category term="разница" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%BD%D0%B8%D1%86%D0%B0/"/>
    
      <category term="голос" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B3%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D1%81/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Чёрная полоса</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/28-03-2016-chiornaia-polosa/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/28-03-2016-chiornaia-polosa/</id>
    <published>2016-03-28T00:26:12.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:33:38.859Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<img src="/images/salyut-vesna-kic-27-03-16.jpg"><p>Пришёл в&nbsp;КИЦ&hellip; и&nbsp;не&nbsp;нашёл, блядь, вход (искал минут 5, пришлось обойти здание вокруг). Обычно вход спереди, но&nbsp;тут он&nbsp;оказался с&nbsp;обратной стороны. Чепуха <nobr>какая-то</nobr>&hellip;<br>Начался концерт с&nbsp;чтения стихов. Это было как <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/No._5,_1948" target="_blank" rel="external">&#8470;&nbsp;5</a>. Наборы слов, где смысл видят лишь люди с&nbsp;высшей степенью Дзэна. Для примера процитирую такого <a href="https://vk.com/wall-115786413_39" target="_blank" rel="external">человека</a>:</p><blockquote><p>А&nbsp;мне все понравилось. Стихи попали в&nbsp;душу, заставили думать, да&nbsp;и&nbsp;просто напомнили что такое любовь и&nbsp;то&nbsp;что все мы&nbsp;равны. Не&nbsp;которые авторы прям передали уже просто взглядам огонь, а&nbsp;когда они начинали читать то&nbsp;у&nbsp;меня остановливалась сердце, а&nbsp;потом резко билась ибо слова дошли до&nbsp;самой глубины меня. Отдельное благодарство вокалу надо отдать, очень сильные голоса, звонкие, яркие и&nbsp;ясные. ну&nbsp;и&nbsp;наконец мы&nbsp;подошли к&nbsp;концу. кто остался в&nbsp;последние время мог полностью прочувтовать песни любимой Галины и&nbsp;пойти потанцевать вальс или&nbsp;же всеми любимый джаз или блюз&#10084; все было на&nbsp;высоте!) Спасибо за&nbsp;сказочный вечер&#10024; Вы&nbsp;заставляете верить людей в&nbsp;жизнь, а&nbsp;это многое, спасибо всем кто был на&nbsp;сцене &#10024;</p></blockquote><p>Страшный человек&hellip; Мне ближе &laquo;<a href="https://vk.com/wall-115786413_36" target="_blank" rel="external">другая команда</a>&raquo;:</p><blockquote><p>Не&nbsp;могу не&nbsp;отозваться&hellip; Это было изнасилование&hellip; Ребят, вы&nbsp;себя <nobr>сами-то</nobr> слушаете???<br>Поэты- всем на&nbsp;стройку!!! Вам не&nbsp;говорили, что стихи- это не&nbsp;просто набор слов? Там какбэ смысл должен хотяб проскакивать! Деревья- к&nbsp;вам петензий нет(к&nbsp;звукачу есть). Облака!!! Вокал-???Чито это было?.<br>Всем кто там дальше был ничего не&nbsp;скажу, ибо невытерпелось.<br>Извините, за&nbsp;грубость. Но&nbsp;слушателя тоже надо уважать. А&nbsp;это был позор.</p></blockquote><p>Хотя мне понравилось и&nbsp;запомнилось про женщин и&nbsp;огонь самого первого поэта, которого объявили как (вроде&nbsp;бы) <nobr>&laquo;фэшн-гуру&raquo;</nobr>. :) После всех поэтов <nobr>наконец-то</nobr> вышли те, ради кого я&nbsp;пошёл на&nbsp;концерт&nbsp;&mdash; Кэдди пахнет деревьями.<br>КПД дали жару, конечно. Если на&nbsp;поэтах зал аплодировал ради приличия, то&nbsp;для них &laquo;на&nbsp;все деньги&raquo;. Молодцы. Кстати, как и&nbsp;на&nbsp;лекции у&nbsp;<a href="https://vk.com/a_shevelev" target="_blank" rel="external">Андрея</a>, опять басиста было слышно больше всех. :D По&nbsp;случаю приобрёл его книгу:<br><img src="/images/vyvihi.jpg"><br>Особо надо сказать про звук. Почти в&nbsp;начале концерта одна из&nbsp;поэтов уронила микрофон и&nbsp;позже он&nbsp;умер во&nbsp;время исполнения песни группой КПД. Ещё на&nbsp;сцене лежал провод к&nbsp;одному из&nbsp;микрофонов, и&nbsp;когда его <nobr>кто-нибудь</nobr> из&nbsp;музыкантов задевал, сразу&nbsp;же это становилось известно всем в&nbsp;зале. Звукорежиссёр косячил так, будто он&nbsp;это отрепетировал! То&nbsp;писк на&nbsp;весь зал, то&nbsp;голоса слишком громкие, то&nbsp;слишком тихие, то&nbsp;дикое эхо, то&nbsp;<nobr>какие-то</nobr> наводки&hellip; Пиздец, в&nbsp;общем.<br>После КПД я&nbsp;покинул зал. Перед уходом зашёл в&nbsp;сортир поссать и&nbsp;он&nbsp;меня встретил запахом ссак и&nbsp;говна. Культурное учреждение, блядь, а&nbsp;туалет не&nbsp;могут убрать.<br>И&nbsp;выходить пришлось через чёрный ход.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;img src=&quot;/images/salyut-vesna-kic-27-03-16.jpg&quot;&gt;&lt;p&gt;Пришёл в&amp;nbsp;КИЦ&amp;hellip; и&amp;nbsp;не&amp;nbsp;нашёл, блядь, вход (искал минут 5, пришлось обо
    
    </summary>
    
      <category term="мероприятие" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%8F%D1%82%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="чёрная полоса" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%87%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%B0%D1%8F-%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D1%81%D0%B0/"/>
    
      <category term="концерт" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%86%D0%B5%D1%80%D1%82/"/>
    
      <category term="КИЦ" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9A%D0%98%D0%A6/"/>
    
      <category term="Кэдди пахнет деревьями" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9A%D1%8D%D0%B4%D0%B4%D0%B8-%D0%BF%D0%B0%D1%85%D0%BD%D0%B5%D1%82-%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D1%8C%D1%8F%D0%BC%D0%B8/"/>
    
      <category term="КПД" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9A%D0%9F%D0%94/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Relatos salvajes</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/16-03-2016-relatos-salvajes/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/16-03-2016-relatos-salvajes/</id>
    <published>2016-03-16T13:56:05.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:14:43.544Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Давно меня так кино не цепляло. Так, что аж решил написать.</p><p>Сюжет и другие подробности лучше смотреть в <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Wild_Tales_(film)" target="_blank" rel="external">Википедии</a>. Сразу пришли на ум «Ворошиловский стрелок» Говорухина, «1210» Гончукова и «Законопослушный гражданин» с Батлером. Вообще, главная мысль всех новелл — поступки человека, доведённого до крайности. Плюсом, на мой взгляд, в этом альманахе является не <del>146</del>100%-ная трагичность всех новелл: есть счастливая, есть весёлая, есть фантастическая. В весёлой, мне показалось, автор даже сравнил героев с баранами (привет, «Modern times»), так у них всё глупо началось, развивалось и закончилось.</p><p>В общем, рекомендую.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Давно меня так кино не цепляло. Так, что аж решил написать.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Сюжет и другие подробности лучше смотреть в &lt;a href=&quot;https://en.wikiped
    
    </summary>
    
      <category term="кино" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BA%D0%B8%D0%BD%D0%BE/"/>
    
    
      <category term="Дикие истории" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%94%D0%B8%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D0%B8/"/>
    
      <category term="Relatos salvajes" scheme="http://podabed.org/tags/Relatos-salvajes/"/>
    
      <category term="Wild Tales" scheme="http://podabed.org/tags/Wild-Tales/"/>
    
      <category term="киноновеллы" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BA%D0%B8%D0%BD%D0%BE%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BB%D0%BB%D1%8B/"/>
    
      <category term="сборник короткометражных фильмов" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%81%D0%B1%D0%BE%D1%80%D0%BD%D0%B8%D0%BA-%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%B6%D0%BD%D1%8B%D1%85-%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BC%D0%BE%D0%B2/"/>
    
      <category term="ярость" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%8F%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/"/>
    
      <category term="гнев" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B3%D0%BD%D0%B5%D0%B2/"/>
    
      <category term="возмездие" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B2%D0%BE%D0%B7%D0%BC%D0%B5%D0%B7%D0%B4%D0%B8%D0%B5/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Парадокс</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/16-03-2016-paradoks/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/16-03-2016-paradoks/</id>
    <published>2016-03-16T08:29:28.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:13:56.837Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Как замечательно сказала одна женщина:</p><blockquote><p>Ты просил ответить, я и спросила.</p></blockquote>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Как замечательно сказала одна женщина:&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;p&gt;Ты просил ответить, я и спросила.&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
    
    </summary>
    
      <category term="цитата" scheme="http://podabed.org/categories/%D1%86%D0%B8%D1%82%D0%B0%D1%82%D0%B0/"/>
    
    
      <category term="мысль" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BC%D1%8B%D1%81%D0%BB%D1%8C/"/>
    
      <category term="парадокс" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B4%D0%BE%D0%BA%D1%81/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Wileyfox Swift</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/16-03-2016-wileyfox-swift/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/16-03-2016-wileyfox-swift/</id>
    <published>2016-03-16T07:56:51.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:33:14.354Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Много где была джинса, как он хорош. Таки это правда, за 89 баксов действительно заебись. Но меня выбесила Cyanogen OS. Вот вроде бы основана на CM, но говна там как в любой стоковой прошивке. Один хуй пришлось пердолиться: разблокировать загрузчик, менять рекавери, менять прошивку на CM. Минус поменьше - отсутствие физических кнопок Back, Home, Menu. Их отображение отнимает довольно солидный кусок, а если их убрать, то нужно каждый раз делать свайп, чтобы они появились. В общем, негодую.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Много где была джинса, как он хорош. Таки это правда, за 89 баксов действительно заебись. Но меня выбесила Cyanogen OS. Вот вроде бы осно
    
    </summary>
    
      <category term="IT" scheme="http://podabed.org/categories/IT/"/>
    
    
      <category term="смартфон" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%81%D0%BC%D0%B0%D1%80%D1%82%D1%84%D0%BE%D0%BD/"/>
    
      <category term="Wileyfox Swift" scheme="http://podabed.org/tags/Wileyfox-Swift/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Tinkoff</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/12-03-2016-tinkoff/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/12-03-2016-tinkoff/</id>
    <published>2016-03-12T02:56:01.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:13:41.422Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<img src="/images/tinkoff.jpg"><p>Клиентом банка от <del>пивовара</del> Тинькова являюсь очень давно. Но есть нюанс. Пользуюсь я дебетовой картой, никаких кредитов и кредитных карт. И user experience у меня почти только положительный.</p><p>Из последнего. Я по <del>неосторожности</del> тупости заблокировал основную карту. После этого её остаётся только перевыпустить, а, согласно договору, перевыпуск по инициативе или вине клиента только за 290 рублей. Мне перевыпустили бесплатно. Вот вам и сервис. В России. Остальные плюсы известны и уже давно озвучены разными людьми.</p><p>Из минусов. Как-то сотрудник техподдержки рекомендовал мне не материться в тикете. Какого хуя? Сам Тиньков матерится. А как же всё для клиента? Мне кажется, что с клиентом нужно общаться на его языке. Ещё они вовсю пиарятся, что у них лучшее приложение. Но ведь это не так. Сбербанк их догнал. Повторю ещё раз. Сбербанк. Аналог Почты России в мире банков. Синоним пиздеца и убогости, очередей, злых ёбнутых пенсионеров, дебильных правил и другого дерьма. Ещё они не всё решают дистанционно, иногда требуют присылать почтой документы. Не знаю, закон тут виноват или банк, но осадок остался. Ещё на дебетке жутко бесит надпись «PLATINUM». Нахуя эти понты (причём лживые), когда карта всего лишь обычная MasterCard World? Напрягает. Чувствуешь себя уёбком на старом жигуле, зато с прямотоком, дешёвым буфером и литьём.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;img src=&quot;/images/tinkoff.jpg&quot;&gt;&lt;p&gt;Клиентом банка от &lt;del&gt;пивовара&lt;/del&gt; Тинькова являюсь очень давно. Но есть нюанс. Пользуюсь я дебетовой к
    
    </summary>
    
      <category term="негодование" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BD%D0%B5%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="tinkoff" scheme="http://podabed.org/tags/tinkoff/"/>
    
      <category term="tinkov" scheme="http://podabed.org/tags/tinkov/"/>
    
      <category term="тиньков" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%82%D0%B8%D0%BD%D1%8C%D0%BA%D0%BE%D0%B2/"/>
    
      <category term="тинькофф" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%82%D0%B8%D0%BD%D1%8C%D0%BA%D0%BE%D1%84%D1%84/"/>
    
      <category term="опыт" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BE%D0%BF%D1%8B%D1%82/"/>
    
      <category term="лояльность" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BB%D0%BE%D1%8F%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/"/>
    
      <category term="банк" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B1%D0%B0%D0%BD%D0%BA/"/>
    
      <category term="сервис" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%B8%D1%81/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Реклама в интернете</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/08-03-2016-rieklama-v-intiernietie/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/08-03-2016-rieklama-v-intiernietie/</id>
    <published>2016-03-08T04:32:50.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:13:13.984Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Решил сократить количество подписок в блокировщике рекламы. Начал по очереди отключать и удивляться появляющейся рекламе. Она оказалась везде: в шапке сайта, в подвале, в сайдах, между постами и в постах. Включил всё обратно: пусть лучше страница загружается чуть медленнее, чем наблюдать весь этот пиздец. Каждый раз, как вижу браузер без блокировщика, удивляюсь, как люди пользуются так интернетом? Там же столько дерьма в глаза льют.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Решил сократить количество подписок в блокировщике рекламы. Начал по очереди отключать и удивляться появляющейся рекламе. Она оказалась в
    
    </summary>
    
      <category term="IT" scheme="http://podabed.org/categories/IT/"/>
    
    
      <category term="реклама" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%80%D0%B5%D0%BA%D0%BB%D0%B0%D0%BC%D0%B0/"/>
    
      <category term="блокировка" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B1%D0%BB%D0%BE%D0%BA%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%BA%D0%B0/"/>
    
      <category term="интернет" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%BD%D0%B5%D1%82/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Доменные имена в кризис</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/06-03-2016-domiennyie-imiena-v-krizis/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/06-03-2016-domiennyie-imiena-v-krizis/</id>
    <published>2016-03-06T07:16:38.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:13:02.501Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Ёбаный кризис. Ёбаный курс. Жалких 11,99 баксов превратились в почти 900 рублей. Пришлось гуглить. Как ни странно, всего за один запрос нашёл 2,99 доллара. Слава Гуглу!</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Ёбаный кризис. Ёбаный курс. Жалких 11,99 баксов превратились в почти 900 рублей. Пришлось гуглить. Как ни странно, всего за один запрос н
    
    </summary>
    
      <category term="IT" scheme="http://podabed.org/categories/IT/"/>
    
    
      <category term="домен" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B4%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D0%BD/"/>
    
      <category term="доменное имя" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B4%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B5-%D0%B8%D0%BC%D1%8F/"/>
    
      <category term="кризис" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BA%D1%80%D0%B8%D0%B7%D0%B8%D1%81/"/>
    
      <category term="покупка" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D0%BE%D0%BA%D1%83%D0%BF%D0%BA%D0%B0/"/>
    
      <category term="регистратор" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%80%D0%B5%D0%B3%D0%B8%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D1%80/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Почти так...</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/27-09-2014-pochti-tak-dot-dot-dot/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/27-09-2014-pochti-tak-dot-dot-dot/</id>
    <published>2014-09-27T11:38:51.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:12:47.442Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<img src="/images/nam_pohuj.jpg">]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;img src=&quot;/images/nam_pohuj.jpg&quot;&gt;
    
    </summary>
    
      <category term="изображение" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%B8%D0%B7%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
    
      <category term="граффити" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84%D1%84%D0%B8%D1%82%D0%B8/"/>
    
      <category term="армия" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B0%D1%80%D0%BC%D0%B8%D1%8F/"/>
    
      <category term="напомнило" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BD%D0%B0%D0%BF%D0%BE%D0%BC%D0%BD%D0%B8%D0%BB%D0%BE/"/>
    
      <category term="служба" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B6%D0%B1%D0%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Увеличение члена</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/05-09-2014-uvielichieniie-chliena/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/05-09-2014-uvielichieniie-chliena/</id>
    <published>2014-09-04T23:42:30.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:01:25.030Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>P_E-N_I_S– E N-L..A R-G E..M_E_N..T –P-I-L_L_S</p><p>Уже какой раз натыкаюсь в своей почте на чудесный спам</p><p>P_E-N_I_S– E N-L..A R-G E..M_E_N..T –P-I-L_L_S</p><p>Как только умудрился подцепить?.. Так-то у меня не микропенис, честно-честно.</p><p>P_E-N_I_S– E N-L..A R-G E..M_E_N..T –P-I-L_L_S</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;P_E-N_I_S– E N-L..A R-G E..M_E_N..T –P-I-L_L_S&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Уже какой раз натыкаюсь в своей почте на чудесный спам&lt;/p&gt;&lt;p&gt;P_E-N_I_S– E N-L..A R-G
    
    </summary>
    
      <category term="мысли вслух" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BC%D1%8B%D1%81%D0%BB%D0%B8-%D0%B2%D1%81%D0%BB%D1%83%D1%85/"/>
    
    
      <category term="член" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%87%D0%BB%D0%B5%D0%BD/"/>
    
      <category term="спам" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%81%D0%BF%D0%B0%D0%BC/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Тройное дублирование или паранойя</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/04-09-2014-troinoie-dublirovaniie-ili-paranoiia/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/04-09-2014-troinoie-dublirovaniie-ili-paranoiia/</id>
    <published>2014-09-03T23:23:48.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:00:52.766Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Искал метод сделать на своём смарте автоматический бэкап через CWM и в итоге наткнулся на <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.h3r3t1c.onnandbup" target="_blank" rel="external">Online Nandroid Backup * ROOT</a>. На форумах пишут про опасности живых бэкапов файловой системы, но мой аппарат в списке официально поддерживаемых, да, и протестировал я несколько живых бэкапов, восстановился с них без каких-либо проблем.</p><p>В итоге у меня теперь бэкап по расписанию через <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.keramidas.TitaniumBackup" target="_blank" rel="external">Titanium Backup ★ root</a>, <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.h3r3t1c.onnandbup" target="_blank" rel="external">Online Nandroid Backup * ROOT</a> и стандартный гугловский. Это ли не <del>пиздец</del> паранойя?</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Искал метод сделать на своём смарте автоматический бэкап через CWM и в итоге наткнулся на &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/det
    
    </summary>
    
      <category term="IT" scheme="http://podabed.org/categories/IT/"/>
    
    
      <category term="бэкап" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B1%D1%8D%D0%BA%D0%B0%D0%BF/"/>
    
      <category term="резервное копирование" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%80%D0%B5%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%BD%D0%BE%D0%B5-%D0%BA%D0%BE%D0%BF%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
      <category term="отказоустойчивость" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B0%D0%B7%D0%BE%D1%83%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B9%D1%87%D0%B8%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/"/>
    
      <category term="надёжность" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BD%D0%B0%D0%B4%D1%91%D0%B6%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/"/>
    
      <category term="onandroid" scheme="http://podabed.org/tags/onandroid/"/>
    
      <category term="android" scheme="http://podabed.org/tags/android/"/>
    
      <category term="google backup" scheme="http://podabed.org/tags/google-backup/"/>
    
      <category term="titanium" scheme="http://podabed.org/tags/titanium/"/>
    
      <category term="cwm" scheme="http://podabed.org/tags/cwm/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>CM</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/30-08-2014-cm/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/30-08-2014-cm/</id>
    <published>2014-08-30T09:14:21.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:00:33.784Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Да, я счастливый пользователь CM-11. Да, на моём древнем говне 4.4.4 «ведроид». И да, даже в CM не хватает некоторых плюшек. Но в AOSP или стоке их ещё меньше.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Да, я счастливый пользователь CM-11. Да, на моём древнем говне 4.4.4 «ведроид». И да, даже в CM не хватает некоторых плюшек. Но в AOSP ил
    
    </summary>
    
      <category term="IT" scheme="http://podabed.org/categories/IT/"/>
    
    
      <category term="Android" scheme="http://podabed.org/tags/Android/"/>
    
      <category term="AOSP" scheme="http://podabed.org/tags/AOSP/"/>
    
      <category term="Cyanogenmod" scheme="http://podabed.org/tags/Cyanogenmod/"/>
    
      <category term="CM" scheme="http://podabed.org/tags/CM/"/>
    
      <category term="AOKP" scheme="http://podabed.org/tags/AOKP/"/>
    
      <category term="firmware" scheme="http://podabed.org/tags/firmware/"/>
    
      <category term="прошивка" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%88%D0%B8%D0%B2%D0%BA%D0%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Что значит «Подобед»?</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/05-07-2014-chto-znachit-%3C%3Cpodobied%3E%3E/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/05-07-2014-chto-znachit-&lt;&lt;podobied&gt;&gt;/</id>
    <published>2014-07-05T09:58:28.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T04:00:19.389Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Спиздил с интернетов.</p><p>Основой фамилии Подобед послужило мирское имя Подобед. Фамилия Подобед образована от аналогичного мирского имени, которое восходит к нарицательному «подобед» — «время перед обедом, полдень». Вероятно, Подобедом родители нарекли ребёнка, родившегося в это время суток. Наречение сына таким именем не является случайным. Дело в том, что полдник в мировоззрении славян был наделён символическим смыслом.</p><p>Полдень — это такое время суток, с которым связано много легенд и верований. Считается, что именно в это время появляются различные бесы, которые начинают творить недобрые дела. Наиболее активно проявляет себя Полудница — в славянской мифологии полевые духи, в частности воплощение солнечного удара. Полудницу представляли в виде девушки в белом платье, с длинными волосами или косматой старухой, появляющейся в поле и преследующей тех, кто работает в нём. Славяне верили, что она может свернуть шею, похитить ребёнка, оставленного в поле. Кроме того, полудница пугала детей, забирающихся в огороды. Она следила за тем, чтобы в полдень никто не работал, если же находила людей, нарушающих это правило, то полудница их жестоко наказывала.</p><p>Согласно другой версии, в основе этой фамилии лежит прозвище Подобед, которым обычно нарекали крестьян-тружеников, обедающих в поле.</p><p>Известным обладателем этой фамилии является Порфирий Артемьевич Подобед, актёр, режиссёр. Он окончил Первую Госкиношколу (1924, мастерская Л. Кулешова). Сорежиссёр в фильме Якова Протазанова «Марионетки» (1934), второй режиссёр на фильме «Салават Юлаев» (1941). С 1942 года он работал на киностудии «Центрнаучфильм». Его актёрские работы: «Необычайные приключения мистера Веста в стране большевиков» (1924), «Луч смерти» (1925), «По закону» (1926), «Земля в плену» и др.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Спиздил с интернетов.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Основой фамилии Подобед послужило мирское имя Подобед. Фамилия Подобед образована от аналогичного мирского им
    
    </summary>
    
      <category term="копипаста" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BA%D0%BE%D0%BF%D0%B8%D0%BF%D0%B0%D1%81%D1%82%D0%B0/"/>
    
    
      <category term="Подобед" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9F%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B1%D0%B5%D0%B4/"/>
    
      <category term="фамилия" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%84%D0%B0%D0%BC%D0%B8%D0%BB%D0%B8%D1%8F/"/>
    
      <category term="значение" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B7%D0%BD%D0%B0%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Linux как основная система</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/29-04-2014-linux-kak-osnovnaia-sistiema/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/29-04-2014-linux-kak-osnovnaia-sistiema/</id>
    <published>2014-04-29T00:58:09.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T03:59:57.850Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Почти как полгода полностью перешёл на Linux.</p><p>Мои плюсы:</p><p>— Бесплатность. Для меня самый важный фактор <del>я ж нищеброд</del>.</p><p>— Возможность «задротства». Использую вместо игр.</p><p>— ГИПОТЕТИЧЕСКАЯ возможность посмотреть исходники и убедиться, что АНБ, ФСБ и др. не следят. На практике хуй у одного человека хватит знаний в этом убедиться.</p><p>— Возможность сделать систему УДОБНОЙ лично для себя.</p><p>— «Более лучшая» поддержка таких штук как TOR, I2P, CJDNS. Они просто работают в фоне.</p><p>— Удобное обновление всей системы вместе с программами.</p><p>Мои минусы:</p><p>— «Скучные обои».</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Почти как полгода полностью перешёл на Linux.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мои плюсы:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;— Бесплатность. Для меня самый важный фактор &lt;del&gt;я ж нищеброд&lt;/del&gt;
    
    </summary>
    
      <category term="IT" scheme="http://podabed.org/categories/IT/"/>
    
    
      <category term="Linux" scheme="http://podabed.org/tags/Linux/"/>
    
      <category term="Debian" scheme="http://podabed.org/tags/Debian/"/>
    
      <category term="open source" scheme="http://podabed.org/tags/open-source/"/>
    
      <category term="ОС" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9E%D0%A1/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Почему каждый должен быть параноиком</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/31-03-2014-pochiemu-kazhdyi-dolzhien-byt&#39;-paranoikom/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/31-03-2014-pochiemu-kazhdyi-dolzhien-byt&#39;-paranoikom/</id>
    <published>2014-03-31T02:07:43.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T03:59:02.285Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Я не доверяю социальным сетям и другим онлайн сервисам. Но всё-таки ими пользуюсь, ограничивая себя в их использовании. Удобно, как не крути. Как-нибудь почитайте правила пользования и условия приватности личных данных вашего любимого сервиса. Обнаружите много интересного.<br>Вот ИЗБРАННОЕ из правил «вконтаче». Самые «сладкие» места я выделил <b>ЖИРНЫМ</b>.</p><p><a href="https://vk.com/terms" target="_blank" rel="external">Правила пользования сайтом ВКонтакте</a></p><p>4.8. Обработка персональных данных Пользователя осуществляется в соответствии с законодательством Российской Федерации. Администрация Сайта обрабатывает персональные данные Пользователя в целях предоставления Пользователю услуг, в том числе, в целях получения Пользователем персонализированной (таргетированной) рекламы; проверки, исследования и анализа таких данных, позволяющих поддерживать и улучшать сервисы и разделы Сайта, а также разрабатывать новые сервисы и разделы Сайта. Администрация Сайта принимает все необходимые меры для защиты персональных данных Пользователя от неправомерного доступа, изменения, раскрытия или уничтожения. Администрация предоставляет доступ к персональным данным Пользователя только тем работникам, подрядчикам и агентам Администрации, которым эта информация необходима для обеспечения функционирования Сайта и предоставления Услуг Пользователю. <b>Администрация Сайта вправе использовать предоставленную Пользователем информацию, в том числе персональные данные, в целях обеспечения соблюдения требований действующего законодательства Российской Федерации (в том числе в целях предупреждения и/или пресечения незаконных и/или противоправных действий Пользователей)</b>. Раскрытие предоставленной Пользователем информации может быть произведено лишь в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации по требованию суда, правоохранительных органов, а равно в иных предусмотренных законодательством Российской Федерации случаях. Поскольку Администрация Сайта осуществляет обработку персональных данных Пользователя в целях исполнения заключенного договора между Администрацией Сайта и Пользователем на оказание Услуг, в силу положений законодательства о персональных данных согласие Пользователя на обработку его персональных данных не требуется.</p><p>4.10. <b>Если Пользователем не доказано обратное, любые действия, совершенные с использованием его логина и пароля, считаются совершенными соответствующим Пользователем</b>. В случае несанкционированного доступа к логину и паролю и/или персональной странице Пользователя, или распространения логина и пароля Пользователь обязан незамедлительно сообщить об этом Администрации Сайта в установленном порядке.</p><p>6.2.1. <b>Пользователь несет личную ответственность за любой Контент или иную информацию, которые он загружает или иным образом доводит до всеобщего сведения (публикует) на Сайте или с его помощью</b>. Пользователь не имеет права загружать, передавать или публиковать Контент на Сайте, если он не обладает соответствующими правами на совершение таких действий, приобретенными или переданными ему в соответствии с законодательством Российской Федерации.</p><p>6.2.4. <b>Размещая свой Контент в любой части Сайта, Пользователь автоматически безвозмездно предоставляет Администрации неисключительное право на его использование путем копирования, публичного исполнения, воспроизведения, переработки, перевода и распространения для целей Сайта или в связи с ними, в том числе для его популяризации. Для указанных целей Администрация может изготавливать производные произведения или вставлять Контент Пользователя в качестве составных частей в соответствующие сборники, совершать иные действия, служащие достижению указанных целей</b>.</p><p>6.2.5. Если Пользователь удаляет свой Контент с Сайта, права, упомянутые в п. 6.2.3. – 6.2.4. настоящих Правил, будут автоматически отозваны, однако <b>Администрация вправе сохранять архивные копии пользовательского Контента в течение неопределенного срока</b>.</p><p>7.6. Администрация Сайта не несет ответственности за нарушение Пользователем настоящих Правил и оставляет за собой право по своему собственному усмотрению, а также при получении информации от других пользователей либо третьих лиц о нарушении Пользователем настоящих Правил, <b>изменять</b> (модерировать) или удалять <b>любую публикуемую Пользователем информацию, нарушающую запреты, установленные настоящими Правилами (включая личные сообщения)</b>, приостанавливать, ограничивать или прекращать доступ Пользователя ко всем или к любому из разделов или сервисов Сайта в любое время по любой причине или без объяснения причин, с предварительным уведомлением или без такового, <b>не отвечая за любой вред, который может быть причинен Вам таким действием</b>. Администрация Сайта закрепляет за собой право удалить персональную страницу Пользователя и(или) приостановить, ограничить или прекратить доступ Пользователя к любому из сервисов Сайта, если Администрация обнаружит, что по ее мнению, Пользователь представляет угрозу для Сайта и(или) его Пользователей. Администрация Сайта не несет ответственности за осуществленное в соответствии с настоящими Правилами временное блокирование или удаление информации, или удаление персональной страницы (прекращение регистрации) Пользователя.</p><p>7.11 <b>НИ ПРИ КАКИХ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАХ АДМИНИСТРАЦИЯ САЙТА ИЛИ ЕЕ ПРЕДСТАВИТЕЛИ НЕ НЕСУТ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ПЕРЕД ПОЛЬЗОВАТЕЛЕМ ИЛИ ПЕРЕД ЛЮБЫМИ ТРЕТЬИМИ ЛИЦАМИ ЗА ЛЮБОЙ КОСВЕННЫЙ, СЛУЧАЙНЫЙ, НЕУМЫШЛЕННЫЙ УЩЕРБ, ВКЛЮЧАЯ УПУЩЕННУЮ ВЫГОДУ ИЛИ ПОТЕРЯННЫЕ ДАННЫЕ, ВРЕД ЧЕСТИ, ДОСТОИНСТВУ ИЛИ ДЕЛОВОЙ РЕПУТАЦИИ, ВЫЗВАННЫЙ В СВЯЗИ С ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ САЙТА, СОДЕРЖИМОГО САЙТА ИЛИ ИНЫХ МАТЕРИАЛОВ, К КОТОРЫМ ВЫ ИЛИ ИНЫЕ ЛИЦА ПОЛУЧИЛИ ДОСТУП С ПОМОЩЬЮ САЙТА, ДАЖЕ ЕСЛИ АДМИНИСТРАЦИЯ САЙТА ПРЕДУПРЕЖДАЛА ИЛИ УКАЗЫВАЛА НА ВОЗМОЖНОСТЬ ТАКОГО ВРЕДА</b>.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Я не доверяю социальным сетям и другим онлайн сервисам. Но всё-таки ими пользуюсь, ограничивая себя в их использовании. Удобно, как не кр
    
    </summary>
    
      <category term="негодование" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BD%D0%B5%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
      <category term="пидарасы" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BD%D0%B5%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%BF%D0%B8%D0%B4%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%8B/"/>
    
    
      <category term="социальные сети" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%81%D0%BE%D1%86%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D1%81%D0%B5%D1%82%D0%B8/"/>
    
      <category term="приватность" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/"/>
    
      <category term="личные данные" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BB%D0%B8%D1%87%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B5/"/>
    
      <category term="паранойя" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%BE%D0%B9%D1%8F/"/>
    
      <category term="безопасность" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B1%D0%B5%D0%B7%D0%BE%D0%BF%D0%B0%D1%81%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/"/>
    
      <category term="Вконтакте" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%92%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B5/"/>
    
      <category term="VK" scheme="http://podabed.org/tags/VK/"/>
    
      <category term="Facebook" scheme="http://podabed.org/tags/Facebook/"/>
    
      <category term="FB" scheme="http://podabed.org/tags/FB/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>О пользе &lt;del&gt;о&lt;/del&gt;двощей</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/18-03-2014-o-pol&#39;zie-dvoshchiei/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/18-03-2014-o-pol&#39;zie-dvoshchiei/</id>
    <published>2014-03-18T09:41:09.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T03:58:01.269Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Намедни вот какой диалог был меж двумя «человеками и пароходами» в филиале двача.</p><p></p><h2>1</h2><p></p><blockquote><p>вроде всё и заебись и няша и кура но устал отдохнуть братишка</p></blockquote><p></p><h2>2</h2><p></p><blockquote><p>А представляешь как Владимир Солнышко Путин 15 лет почти как раб на галерах</p></blockquote><p></p><h2>1</h2><p></p><blockquote><p>за рассеюшку</p></blockquote><p></p><h2>2</h2><p></p><blockquote><p>Ну</p></blockquote><p></p><h2>1</h2><p></p><blockquote><p>ещё всякие копротивленцы мешают</p></blockquote><p></p><h2>2</h2><p></p><blockquote><p>А мы неблагодарные</p></blockquote><p></p><h2>1</h2><p></p><blockquote><p>копротивление</p></blockquote><p></p><h2>2</h2><p></p><blockquote><p>То обмажемся либерализмом</p></blockquote><p></p><h2>1</h2><p></p><blockquote><p>ту умажемся ещё чем</p></blockquote><p></p><h2>2</h2><p></p><blockquote><p>то с Гитлором срамним</p></blockquote><p></p><h2>2</h2><p></p><blockquote><p>Заскучали братишки от того что всё гладко</p></blockquote><p></p><h2>1</h2><p></p><blockquote><p>да надобно трешу и превозмогания</p></blockquote><p>Вот как! Не только там разврат и содомия, но и умнейшие люди эпохи. Глыбы!</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Намедни вот какой диалог был меж двумя «человеками и пароходами» в филиале двача.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;1&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;p&gt;вроде всё и з
    
    </summary>
    
      <category term="диалог" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%B4%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D0%BE%D0%B3/"/>
    
      <category term="цитата" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%B4%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D0%BE%D0%B3/%D1%86%D0%B8%D1%82%D0%B0%D1%82%D0%B0/"/>
    
    
      <category term="Гитлер" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%93%D0%B8%D1%82%D0%BB%D0%B5%D1%80/"/>
    
      <category term="2ch" scheme="http://podabed.org/tags/2ch/"/>
    
      <category term="Россия" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%A0%D0%BE%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>ВНЕЗАПНО!</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/18-03-2014-vniezapno/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/18-03-2014-vniezapno/</id>
    <published>2014-03-18T02:09:12.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T03:58:21.258Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<blockquote><p>«Да, я уже влюблён в тебя!»</p></blockquote>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;blockquote&gt;&lt;p&gt;«Да, я уже влюблён в тебя!»&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
    
    </summary>
    
      <category term="цитата" scheme="http://podabed.org/categories/%D1%86%D0%B8%D1%82%D0%B0%D1%82%D0%B0/"/>
    
    
      <category term="любовь" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BB%D1%8E%D0%B1%D0%BE%D0%B2%D1%8C/"/>
    
      <category term="ВНЕЗАПНО" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%92%D0%9D%D0%95%D0%97%D0%90%D0%9F%D0%9D%D0%9E/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Я — быдла</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/13-03-2014-ia-bydla/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/13-03-2014-ia-bydla/</id>
    <published>2014-03-13T15:33:47.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T03:53:56.813Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Посетил тут случайно премьеру фильма «Жизнь Адель». Так женщин было НАМНОГО больше, чем мужчин. И присутствовали они в основном попарно. Быдло во мне тут же сказало:</p><blockquote><p>«Да, они тут все лесбиянки!»</p></blockquote>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Посетил тут случайно премьеру фильма «Жизнь Адель». Так женщин было НАМНОГО больше, чем мужчин. И присутствовали они в основном попарно. 
    
    </summary>
    
      <category term="мысли вслух" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BC%D1%8B%D1%81%D0%BB%D0%B8-%D0%B2%D1%81%D0%BB%D1%83%D1%85/"/>
    
    
      <category term="кино" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BA%D0%B8%D0%BD%D0%BE/"/>
    
      <category term="Жизнь Адель" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%96%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D1%8C-%D0%90%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D1%8C/"/>
    
      <category term="быдло" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B1%D1%8B%D0%B4%D0%BB%D0%BE/"/>
    
      <category term="пиздец" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D0%B8%D0%B7%D0%B4%D0%B5%D1%86/"/>
    
      <category term="лесби" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BB%D0%B5%D1%81%D0%B1%D0%B8/"/>
    
      <category term="гомо" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B3%D0%BE%D0%BC%D0%BE/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>О лицензионной продукции</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/12-03-2014-o-litsienzionnoi-produktsii/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/12-03-2014-o-litsienzionnoi-produktsii/</id>
    <published>2014-03-12T03:14:27.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T03:52:53.401Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>ПРИПЕКЛО!!!!111</p><p>Очередной <del>пидарас</del> знакомый сказал, что покупать лицензионную продукцию — глупость, долбоебизм. Ведь можно скачать. В этот раз это касалось музыкальных CD.</p><p></p><h2>Prehistorik</h2><br>Вообще, я <del>ступил на тёмную сторону</del> начал пользоваться лицензионными продуктами с покупки ноутбука с лицензионной Windows (Святый Боже, Святый Крепкий, Святый Безсмертный, помилуй нас). Плюсов от этого я даже не увидел. Вообще, справедливости ради, скажу, что Microsoft нихуя не user-friendly в сфере лицензирования своих продуктов. Например, я приобрёл Windows 8 по акции от самих мелкософт. Я так думал… Оказалось, что я приобрёл ОБНОВЛЕНИЕ Windows 7 на Windows 8. Т. е. мой ключ не действует на установку Windows 8 того же языка и редакции с MSDN-образа. Так сказала техподдержка. Тогда мне пришлось установить MSDN Windows 7, а потом обновить её до Windows 8. Такая ситуация сразу же вызывает в памяти это:<br><img src="/images/whypeoplelivepirates.jpg"><br>На мой взгляд, после такого любой должен послать микрософт НАХУЙ. Что я и сделал. Сейчас пользуюсь Ubuntu и всё заебись, даже лучше, чем было. Но лучше разложу всё «по полочкам».<p></p><p></p><h2>Этика</h2><br>Лично я руководствуюсь <a href="https://ru.wikipedia.org/wiki/Золотое_правило_нравственности" target="_blank" rel="external">этим</a>. Для меня этого достаточно. Я благодарю создателей моих любимых музыки, книг, программ и сервисов материально.<p></p><p></p><h2>Практические моменты</h2><br>Легче установить игру через Steam, Origin, Humble Bundle, GOG, чем ебаться с кряками. Хотя не отрицаю наличия качественных пираток-«установил и играй» без многоходовок по обману игры.<br>Программы, как правило, требуют лишь ключа и дальше пользуешься и обновляешься без проблем.<br>В покупке CD просто удовлетворение фетишизма.<br>Книги я читаю только те, что можно легально найти бесплатно, те же Пушкин, Гоголь, Толстой, Ильф-Петров и т. д.<br>А вот с фильмами ситуация иная. Пиратские фильмы с трекеров ВСЕГДА лучше лицензий: куча субтитров, дорожек, допов.<p></p><p></p><h2>Итог</h2><br>Для меня этическая сторона вопроса на первом месте. Думаю, это близко тем людям, кто создаёт что-либо нематериальное: программистам, интернет-дизайнерам, художникам и фотографам. А копирастию я всячески отвергаю. Допустим, если моё право слушать музыку с моих дисков начнут ограничивать всякими рамками, я просто НАСРУ на эти рамки.<p></p><p>PS <a href="http://habrahabr.ru/post/187766" target="_blank" rel="external">Ещё один «поехавший»</a>.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;ПРИПЕКЛО!!!!111&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Очередной &lt;del&gt;пидарас&lt;/del&gt; знакомый сказал, что покупать лицензионную продукцию — глупость, долбоебизм. Ведь можн
    
    </summary>
    
      <category term="негодование" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BD%D0%B5%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
      <category term="пидарасы" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BD%D0%B5%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%BF%D0%B8%D0%B4%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%8B/"/>
    
    
      <category term="пидарасы" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D0%B8%D0%B4%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%8B/"/>
    
      <category term="изображение" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B8%D0%B7%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
      <category term="лицензионная продукция" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BB%D0%B8%D1%86%D0%B5%D0%BD%D0%B7%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%BD%D0%B0%D1%8F-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%83%D0%BA%D1%86%D0%B8%D1%8F/"/>
    
      <category term="честность" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%87%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/"/>
    
      <category term="долбоебизм" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%B4%D0%BE%D0%BB%D0%B1%D0%BE%D0%B5%D0%B1%D0%B8%D0%B7%D0%BC/"/>
    
      <category term="Microsoft" scheme="http://podabed.org/tags/Microsoft/"/>
    
      <category term="копирасты" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BA%D0%BE%D0%BF%D0%B8%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%82%D1%8B/"/>
    
      <category term="Steam" scheme="http://podabed.org/tags/Steam/"/>
    
      <category term="Origin" scheme="http://podabed.org/tags/Origin/"/>
    
      <category term="Humble Bundle" scheme="http://podabed.org/tags/Humble-Bundle/"/>
    
      <category term="GOG" scheme="http://podabed.org/tags/GOG/"/>
    
      <category term="Windows" scheme="http://podabed.org/tags/Windows/"/>
    
      <category term="Linux" scheme="http://podabed.org/tags/Linux/"/>
    
      <category term="Ubuntu" scheme="http://podabed.org/tags/Ubuntu/"/>
    
      <category term="этика" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%8D%D1%82%D0%B8%D0%BA%D0%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Опять про них</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/27-02-2014-opiat-pro-nikh/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/27-02-2014-opiat-pro-nikh/</id>
    <published>2014-02-27T00:51:58.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T03:53:05.297Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Мегафон отрапортовал: «<a href="http://habrahabr.ru/company/megafon/blog/213991" target="_blank" rel="external">Самая быстрая в мире сеть передачи данных от «МегаФона</a>». Заебись, чо! Но посмотрим в тарифы: <a href="http://megafon.ru/internet" target="_blank" rel="external">http://megafon.ru/internet</a>. И вот радость пропала, лицо закрылось рукой…</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Мегафон отрапортовал: «&lt;a href=&quot;http://habrahabr.ru/company/megafon/blog/213991&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;external&quot;&gt;Самая быстрая в мире сеть
    
    </summary>
    
      <category term="негодование" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BD%D0%B5%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
      <category term="пидарасы" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BD%D0%B5%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%BF%D0%B8%D0%B4%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%8B/"/>
    
    
      <category term="пидарасы" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D0%B8%D0%B4%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%8B/"/>
    
      <category term="провайдер" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D0%B5%D1%80/"/>
    
      <category term="Мегафон" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%9C%D0%B5%D0%B3%D0%B0%D1%84%D0%BE%D0%BD/"/>
    
      <category term="тариф" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%82%D0%B0%D1%80%D0%B8%D1%84/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>О провайдерах</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/21-02-2014-o-provaidierakh/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/21-02-2014-o-provaidierakh/</id>
    <published>2014-02-21T14:36:54.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T03:53:12.876Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Думаю, у всех провайдеров есть примерно такое:</p><p>«4.3.2. Временно, в период часов наибольшей нагрузки на Сеть, ограничивать полосу пропускания трафика для сервисов, использующих ресурсы Сети для доступа к пиринговым файлообменным сетям (в т. ч. с использованием технологии распределенного распространения файлов BitTorrent и пр.), загрузки файлов большого объема, а также доступа к потоковым мультимедиа-ресурсам (в т. ч. аудио- и видеостриминга), если использование этих сервисов существенно увеличивает объем трафика и снижает полосу пропускания трафика для других сервисов.»</p><p>Т. е., они хотят, чтобы я использовал все сумасшедшие мегабайты и мегабиты скорости для почты и фэйсбучиков. Хуй вам! TOR и I2P «спасут гиганта мысли». Пока не начнут резать и их.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Думаю, у всех провайдеров есть примерно такое:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;«4.3.2. Временно, в период часов наибольшей нагрузки на Сеть, ограничивать полосу пр
    
    </summary>
    
      <category term="негодование" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BD%D0%B5%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
      <category term="пидарасы" scheme="http://podabed.org/categories/%D0%BD%D0%B5%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%BF%D0%B8%D0%B4%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%8B/"/>
    
    
      <category term="пидарасы" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BF%D0%B8%D0%B4%D0%B0%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%8B/"/>
    
      <category term="TOR" scheme="http://podabed.org/tags/TOR/"/>
    
      <category term="I2P" scheme="http://podabed.org/tags/I2P/"/>
    
      <category term="ограничение" scheme="http://podabed.org/tags/%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/"/>
    
      <category term="трафик" scheme="http://podabed.org/tags/%D1%82%D1%80%D0%B0%D1%84%D0%B8%D0%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Первый</title>
    <link href="http://podabed.org/blog/16-12-2013-piervyi/"/>
    <id>http://podabed.org/blog/16-12-2013-piervyi/</id>
    <published>2013-12-16T05:36:01.000Z</published>
    <updated>2017-03-13T03:44:01.141Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Захотелось мне вести личный <del>говно</del>блог. С чего же начать? С блогохостингов, конечно! Но это не для джедаев. Я же хочу СВОЙ блог, на СВОЁМ домене. Отмёл. Дальше, естественно, <a href="https://wordpress. org" target="_blank" rel="external">Wordpress</a>. Погонял это всё дело при свете «<acronym title="LAMP = Linux, Apache, MySQL, PHP">лампы</acronym>»: подобрал тему, всякие плагинчики. Осталось выбрать хостинг. И тут я понял, что платить за свою блажь нихуя не по карману. Начал искать бесплатный способ.</p><p>Способы пришли в голову такие: бесплатный стронний хостинг или на своей машине. Бесплатные хостинги отпугнули мою паранойю. На своей машине удалённо «зажигать <acronym title="LAMP = Linux, Apache, MySQL, PHP">лампу</acronym>» показалось слишком сложным. В интернетах обнаружил, что можно использовать <a href="https://github.com" target="_blank" rel="external">GitHub</a> как хостинг. И поскакал… Нагуглился генератор статических сайтов <a href="http://jekyllrb.com" target="_blank" rel="external">Jekyll</a>. Попробовал. Красиво, бесплатно, но как-то сложно. Гуглим дальше… Нашлись <a href="http://octopress.org" target="_blank" rel="external">Octopress</a>, <a href="http://ruhoh.com" target="_blank" rel="external">Ruhoh</a>, <a href="http://zespia.tw/hexo" target="_blank" rel="external">Hexo</a> как заточенные под блоговедение генераторы. Начал пробовать.</p><p><a href="http://ruhoh.com" target="_blank" rel="external">Ruhoh</a> тоже показался сложным — мало нескучных <del>обоев</del> тем. <a href="http://zespia.tw/hexo" target="_blank" rel="external">Hexo</a> — возникли проблемы с <a href="http://nodejs.org" target="_blank" rel="external">node. js</a> на моей ОС (скорее всего проблемы с /dev/hands). В итоге остался <a href="http://octopress.org" target="_blank" rel="external">Octopress</a>. Куча плагинов «из коробки» и приятная на вид тема, большой выбор сторонних плагинов и тем.</p><p>В итоге: бесплатный хостинг на <a href="https://github.com" target="_blank" rel="external">GitHub</a> (и все плюшки такого крупного проекта), красивый <abbr title="HyperText Markup Language, version 5">HTML5</abbr> + <abbr title="Cascading Style Sheets, version 3">CSS3</abbr> сайт, быстрый и надёжный из-за практически полной «статичности».</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Захотелось мне вести личный &lt;del&gt;говно&lt;/del&gt;блог. С чего же начать? С блогохостингов, конечно! Но это не для джедаев. Я же хочу СВОЙ блог
    
    </summary>
    
      <category term="сайт" scheme="http://podabed.org/categories/%D1%81%D0%B0%D0%B9%D1%82/"/>
    
    
      <category term="CMS" scheme="http://podabed.org/tags/CMS/"/>
    
      <category term="Octopress" scheme="http://podabed.org/tags/Octopress/"/>
    
      <category term="Jekyll" scheme="http://podabed.org/tags/Jekyll/"/>
    
      <category term="Hexo" scheme="http://podabed.org/tags/Hexo/"/>
    
      <category term="LAMP" scheme="http://podabed.org/tags/LAMP/"/>
    
      <category term="Ruhoh" scheme="http://podabed.org/tags/Ruhoh/"/>
    
      <category term="Wordpress" scheme="http://podabed.org/tags/Wordpress/"/>
    
      <category term="GitHub" scheme="http://podabed.org/tags/GitHub/"/>
    
      <category term="HTML5" scheme="http://podabed.org/tags/HTML5/"/>
    
      <category term="CSS3" scheme="http://podabed.org/tags/CSS3/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
