<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title><![CDATA[Category: немузейка | podabed.org]]></title>
  <link href="http://podabed.org/blog/categories/niemuzieika/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://podabed.org/"/>
  <updated>2016-05-19T15:17:12+07:00</updated>
  <id>http://podabed.org/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Дмитрий Подабед]]></name>
    <email><![CDATA[dmitrij@podabed.org]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[#немузейка]]></title>
    <link href="http://podabed.org/2016/04/09/number-niemuzieika"/>
    <updated>2016-04-09T18:32:38+07:00</updated>
    <id>http://podabed.org/2016/04/09/number-niemuzieika</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/images/nemuzejka-02042016.jpg">
Ну, впечатления устаканились, можно и&nbsp;написать.</p>

<p>Впервые после того, как он&nbsp;был ужасной рыгаловкой, посетил Пилот. Естественно, ради КПД. Но&nbsp;зацепил ещё и&nbsp;плохих поэтов. Сначала стихи действительно были <nobr>какие-то</nobr> <del>говно</del> плохие. Я&nbsp;даже испытал испанский стыд. Но&nbsp;потом они преобразились во&nbsp;вполне себе хорошие и, даже, весёлые.
КПД порадовали, как всегда (<nobr>всего-то</nobr> 2 раза слушал вживую, а&nbsp;уже &laquo;всегдакаю&raquo; :D). Услышал новую песню, но&nbsp;опять не&nbsp;понял слов. :( Конферансье был впечатлён количеством инструментов группы (что есть, то&nbsp;есть). Тут к&nbsp;месту цитата <nobr>SMM-щика</nobr> группы:</p>

<blockquote><p>У&nbsp;нас было 2 гитары, 75 шумелок, 5 губных гармошек, полчемодана шейкеров и&nbsp;целое множество флейт всех сортов и&nbsp;расцветок, а&nbsp;так&nbsp;же укулеле, агого, шалюмо, ящик кахона, мастеровой курай и&nbsp;2 аккордеона. Не&nbsp;то&nbsp;чтобы это был необходимый запас для выступления, но&nbsp;если начал пахнуть деревьями, становится сложно остановиться. Единственное, что вызывало у&nbsp;нас опасение&nbsp;&mdash; это диджериду. Ничто в&nbsp;мире не&nbsp;бывает более беспомощным, безответственным и&nbsp;порочным, чем игра на&nbsp;диджериду. Мы&nbsp;знали, что рано или поздно мы&nbsp;перейдем и&nbsp;на&nbsp;эту дрянь.</p></blockquote>

<p>После концерта я&nbsp;узнал, что у&nbsp;КПДшников уже есть свой небольшой фэндом, что радует, куда вхожу и&nbsp;я.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>