<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title><![CDATA[Category: КПД | podabed.org]]></title>
  <link href="http://podabed.org/blog/categories/kpd/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://podabed.org/"/>
  <updated>2016-04-09T18:52:14+07:00</updated>
  <id>http://podabed.org/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Дмитрий Подабед]]></name>
    <email><![CDATA[dmitrij@podabed.org]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[#немузейка]]></title>
    <link href="http://podabed.org/2016/04/09/number-niemuzieika"/>
    <updated>2016-04-09T18:32:38+07:00</updated>
    <id>http://podabed.org/2016/04/09/number-niemuzieika</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/images/nemuzejka-02042016.jpg">
Ну, впечатления устаканились, можно и написать.</p>

<p>Впервые после того, как он был ужасной рыгаловкой, посетил Пилот. Естественно, ради КПД. Но зацепил ещё и плохих поэтов. Сначала стихи действительно были какие-то <del>говно</del> плохие. Я даже испытал испанский стыд. Но потом они преобразились во вполне себе хорошие и, даже, весёлые.</p>

<p>КПД порадовали, как всегда (всего-то 2 раза слушал вживую, а уже &ldquo;всегдакаю&rdquo; :D). Услышал новую песню, но опять не понял слов. :( Конферансье был впечатлён количеством инструментов группы (что есть, то есть). Тут к месту цитата SMM-щика группы:</p>

<blockquote><p>У нас было 2 гитары, 75 шумелок, 5 губных гармошек, полчемодана шейкеров и целое множество флейт всех сортов и расцветок, а так же укулеле, агого, шалюмо, ящик кахона, мастеровой курай и 2 аккордеона. Не то чтобы это был необходимый запас для выступления, но если начал пахнуть деревьями, становится сложно остановиться. Единственное, что вызывало у нас опасение — это диджериду. Ничто в мире не бывает более беспомощным, безответственным и порочным, чем игра на диджериду. Мы знали, что рано или поздно мы перейдем и на эту дрянь.</p></blockquote>

<p>После концерта я узнал, что у КПДшников уже есть свой небольшой фэндом, что радует, куда вхожу и я.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Чёрная полоса]]></title>
    <link href="http://podabed.org/2016/03/28/chiornaia-polosa"/>
    <updated>2016-03-28T07:26:12+07:00</updated>
    <id>http://podabed.org/2016/03/28/chiornaia-polosa</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/images/salyut-vesna-kic-27-03-16.jpg">
Пришёл в КИЦ&hellip; и не нашёл, блядь, вход (искал минут 5, пришлось обойти здание вокруг). Обычно вход спереди, но тут он оказался с обратной стороны. Чепуха какая-то&hellip;</p>

<p>Начался концерт с чтения стихов. Это было как <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/No._5,_1948">№5</a>. Наборы слов, где смысл видят лишь люди с высшей степенью Дзэна. Для примера процитирую такого <a href="https://vk.com/wall-115786413_39">человека</a>:</p>

<blockquote><p>А мне все понравилось.. Стихи попали в душу, заставили думать, да и просто напомнили что такое любовь и то что все мы равны.. Не которые авторы прям передали уже просто взглядам огонь а когда они начинали читать то у меня остановливалась сердце а потом резко билась ибо слова дошли до самой глубины меня.. Отдельное благодарство вокалу надо отдать, очень сильные голоса, звонкие, яркие и ясные.. ну и наконец мы подошли к концу.. кто остался в последние время мог полностью прочувтовать песни любимой Галины и пойти потанцевать вальс или же всеми любимый джаз или блюз❤ все было на высоте!) Спасибо за сказочный вечер✨ Вы заставляете верить людей в жизнь а это многое, спасибо всем кто был на сцене ✨</p></blockquote>

<p>Страшный человек&hellip; Мне ближе &ldquo;<a href="https://vk.com/wall-115786413_36">другая команда</a>&rdquo;:</p>

<blockquote><p>Не могу не отозваться&hellip; Это было изнасилование&hellip; Ребят, вы себя сами-то слушаете???
Поэты- всем на стройку!!! Вам не говорили, что стихи- это не просто набор слов? Там какбэ смысл должен хотяб проскакивать! Деревья- к вам петензий нет(к звукачу есть). Облака!!! Вокал-???Чито это было?.
Всем кто там дальше был ничего не скажу, ибо невытерпелось.
Извините, за грубость. Но слушателя тоже надо уважать. А это был позор.</p></blockquote>

<p>Хотя мне понравилось и запомнилось про женщин и огонь самого первого поэта, которого объявили как (вроде бы) &ldquo;фэшн-гуру&rdquo;. :) После всех поэтов наконец-то вышли те, ради кого я пошёл на концерт - Кэдди пахнет деревьями.</p>

<p>КПД дали жару, конечно. Если на поэтах зал аплодировал ради приличия, то для них &ldquo;на все деньги&rdquo;. Молодцы. Кстати, как и на лекции у <a href="https://vk.com/a_shevelev">Андрея</a>, опять басиста было слышно больше всех. :D По случаю приобрёл его книгу:
<img src="/images/vyvihi.jpg"></p>

<p>Особо надо сказать про звук. Почти в начале концерта одна из поэтов уронила микрофон и позже он умер во время исполнения песни группой КПД. Ещё на сцене лежал провод к одному из микрофонов, и когда его кто-нибудь из музыкантов задевал, сразу же это становилось известно всем в зале. Звукорежиссёр косячил так, будто он это отрепетировал! То писк на весь зал, то голоса слишком громкие, то слишком тихие, то дикое эхо, то какие-то наводки&hellip; Пиздец, в общем.</p>

<p>После КПД я покинул зал. Перед уходом зашёл в сортир поссать и он меня встретил запахом ссак и говна. Культурное учреждение, блядь, а туалет не могут убрать.</p>

<p>И выходить пришлось через чёрный ход.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>