<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title><![CDATA[Category: Wordpress | podabed.org]]></title>
  <link href="http://podabed.org/blog/categories/wordpress/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://podabed.org/"/>
  <updated>2016-04-25T15:26:28+07:00</updated>
  <id>http://podabed.org/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Дмитрий Подабед]]></name>
    <email><![CDATA[dmitrij@podabed.org]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Первый]]></title>
    <link href="http://podabed.org/2013/12/16/piervyi"/>
    <updated>2013-12-16T13:36:01+08:00</updated>
    <id>http://podabed.org/2013/12/16/piervyi</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Захотелось мне вести личный <del>говно</del>блог. С чего же начать? С блогохостингов, конечно! Но это не для джедаев. Я же хочу СВОЙ блог, на СВОЁМ домене. Отмёл. Дальше, естественно, <a href="https://wordpress. org">Wordpress</a>. Погонял это всё дело при свете «<acronym title="LAMP = Linux, Apache, MySQL, PHP">лампы</acronym>»: подобрал тему, всякие плагинчики. Осталось выбрать хостинг. И тут я понял, что платить за свою блажь нихуя не по карману. Начал искать бесплатный способ.</p>

<p>Способы пришли в голову такие: бесплатный стронний хостинг или на своей машине. Бесплатные хостинги отпугнули мою паранойю. На своей машине удалённо «зажигать <acronym title="LAMP = Linux, Apache, MySQL, PHP">лампу</acronym>» показалось слишком сложным. В интернетах обнаружил, что можно использовать <a href="https://github.com">GitHub</a> как хостинг. И поскакал&hellip; Нагуглился генератор статических сайтов <a href="http://jekyllrb.com">Jekyll</a>. Попробовал. Красиво, бесплатно, но как-то сложно. Гуглим дальше&hellip; Нашлись <a href="http://octopress.org">Octopress</a>, <a href="http://ruhoh.com">Ruhoh</a>, <a href="http://zespia.tw/hexo">Hexo</a> как заточенные под блоговедение генераторы. Начал пробовать.</p>

<p><a href="http://ruhoh.com">Ruhoh</a> тоже показался сложным — мало нескучных <del>обоев</del> тем. <a href="http://zespia.tw/hexo">Hexo</a> — возникли проблемы с <a href="http://nodejs.org">node. js</a> на моей ОС (скорее всего проблемы с /dev/hands). В итоге остался <a href="http://octopress.org">Octopress</a>. Куча плагинов «из коробки» и приятная на вид тема, большой выбор сторонних плагинов и тем.</p>

<p>В итоге: бесплатный хостинг на <a href="https://github.com">GitHub</a> (и все плюшки такого крупного проекта), красивый <abbr title="HyperText Markup Language, version 5">HTML5</abbr> + <abbr title="Cascading Style Sheets, version 3">CSS3</abbr> сайт, быстрый и надёжный из-за практически полной «статичности».</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>