<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title><![CDATA[Category: Vk | podabed.org]]></title>
  <link href="http://podabed.org/blog/categories/vk/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://podabed.org/"/>
  <updated>2016-09-13T13:40:50+07:00</updated>
  <id>http://podabed.org/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Дмитрий Подабед]]></name>
    <email><![CDATA[dmitrij@podabed.org]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Новый дизайн ВКонтакте]]></title>
    <link href="http://podabed.org/2016/04/17/novyi-dizain-vkontaktie"/>
    <updated>2016-04-17T10:47:53+07:00</updated>
    <id>http://podabed.org/2016/04/17/novyi-dizain-vkontaktie</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>В&nbsp;2016 году (sic!) они <nobr>НАКОНЕЦ-ТО</nobr> решили увеличить ширину страницы. Обратная связь в&nbsp;<nobr>бета-тесте</nobr> организована через жопу. В&nbsp;принципе, им&nbsp;и&nbsp;<nobr>дизайн-то</nobr> менять не&nbsp;нужно, а&nbsp;лишь сделать ширину под размер экрана да&nbsp;шрифты подогнать под высокие разрешения. Надеюсь, не&nbsp;накосячат&hellip;</p>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Почему каждый должен быть параноиком]]></title>
    <link href="http://podabed.org/2014/03/31/pochiemu-kazhdyi-dolzhien-byt'-paranoikom"/>
    <updated>2014-03-31T10:07:43+08:00</updated>
    <id>http://podabed.org/2014/03/31/pochiemu-kazhdyi-dolzhien-byt'-paranoikom</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Я не доверяю социальным сетям и другим онлайн сервисам. Но всё-таки ими пользуюсь, ограничивая себя в их использовании. Удобно, как не крути. Как-нибудь почитайте правила пользования и условия приватности личных данных вашего любимого сервиса. Обнаружите много интересного.
Вот ИЗБРАННОЕ из правил «вконтаче». Самые «сладкие» места я выделил <b>ЖИРНЫМ</b>.</p>

<p><a href="https://vk.com/terms">Правила пользования сайтом ВКонтакте</a></p>

<p>4.8. Обработка персональных данных Пользователя осуществляется в соответствии с законодательством Российской Федерации. Администрация Сайта обрабатывает персональные данные Пользователя в целях предоставления Пользователю услуг, в том числе, в целях получения Пользователем персонализированной (таргетированной) рекламы; проверки, исследования и анализа таких данных, позволяющих поддерживать и улучшать сервисы и разделы Сайта, а также разрабатывать новые сервисы и разделы Сайта. Администрация Сайта принимает все необходимые меры для защиты персональных данных Пользователя от неправомерного доступа, изменения, раскрытия или уничтожения. Администрация предоставляет доступ к персональным данным Пользователя только тем работникам, подрядчикам и агентам Администрации, которым эта информация необходима для обеспечения функционирования Сайта и предоставления Услуг Пользователю. <b>Администрация Сайта вправе использовать предоставленную Пользователем информацию, в том числе персональные данные, в целях обеспечения соблюдения требований действующего законодательства Российской Федерации (в том числе в целях предупреждения и/или пресечения незаконных и/или противоправных действий Пользователей)</b>. Раскрытие предоставленной Пользователем информации может быть произведено лишь в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации по требованию суда, правоохранительных органов, а равно в иных предусмотренных законодательством Российской Федерации случаях. Поскольку Администрация Сайта осуществляет обработку персональных данных Пользователя в целях исполнения заключенного договора между Администрацией Сайта и Пользователем на оказание Услуг, в силу положений законодательства о персональных данных согласие Пользователя на обработку его персональных данных не требуется.</p>

<p>4.10. <b>Если Пользователем не доказано обратное, любые действия, совершенные с использованием его логина и пароля, считаются совершенными соответствующим Пользователем</b>. В случае несанкционированного доступа к логину и паролю и/или персональной странице Пользователя, или распространения логина и пароля Пользователь обязан незамедлительно сообщить об этом Администрации Сайта в установленном порядке.</p>

<p>6.2.1. <b>Пользователь несет личную ответственность за любой Контент или иную информацию, которые он загружает или иным образом доводит до всеобщего сведения (публикует) на Сайте или с его помощью</b>. Пользователь не имеет права загружать, передавать или публиковать Контент на Сайте, если он не обладает соответствующими правами на совершение таких действий, приобретенными или переданными ему в соответствии с законодательством Российской Федерации.</p>

<p>6.2.4. <b>Размещая свой Контент в любой части Сайта, Пользователь автоматически безвозмездно предоставляет Администрации неисключительное право на его использование путем копирования, публичного исполнения, воспроизведения, переработки, перевода и распространения для целей Сайта или в связи с ними, в том числе для его популяризации. Для указанных целей Администрация может изготавливать производные произведения или вставлять Контент Пользователя в качестве составных частей в соответствующие сборники, совершать иные действия, служащие достижению указанных целей</b>.</p>

<p>6.2.5. Если Пользователь удаляет свой Контент с Сайта, права, упомянутые в п. 6.2.3. – 6.2.4. настоящих Правил, будут автоматически отозваны, однако <b>Администрация вправе сохранять архивные копии пользовательского Контента в течение неопределенного срока</b>.</p>

<p>7.6. Администрация Сайта не несет ответственности за нарушение Пользователем настоящих Правил и оставляет за собой право по своему собственному усмотрению, а также при получении информации от других пользователей либо третьих лиц о нарушении Пользователем настоящих Правил, <b>изменять</b> (модерировать) или удалять <b>любую публикуемую Пользователем информацию, нарушающую запреты, установленные настоящими Правилами (включая личные сообщения)</b>, приостанавливать, ограничивать или прекращать доступ Пользователя ко всем или к любому из разделов или сервисов Сайта в любое время по любой причине или без объяснения причин, с предварительным уведомлением или без такового, <b>не отвечая за любой вред, который может быть причинен Вам таким действием</b>. Администрация Сайта закрепляет за собой право удалить персональную страницу Пользователя и(или) приостановить, ограничить или прекратить доступ Пользователя к любому из сервисов Сайта, если Администрация обнаружит, что по ее мнению, Пользователь представляет угрозу для Сайта и(или) его Пользователей. Администрация Сайта не несет ответственности за осуществленное в соответствии с настоящими Правилами временное блокирование или удаление информации, или удаление персональной страницы (прекращение регистрации) Пользователя.</p>

<p>7.11 <b>НИ ПРИ КАКИХ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАХ АДМИНИСТРАЦИЯ САЙТА ИЛИ ЕЕ ПРЕДСТАВИТЕЛИ НЕ НЕСУТ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ПЕРЕД ПОЛЬЗОВАТЕЛЕМ ИЛИ ПЕРЕД ЛЮБЫМИ ТРЕТЬИМИ ЛИЦАМИ ЗА ЛЮБОЙ КОСВЕННЫЙ, СЛУЧАЙНЫЙ, НЕУМЫШЛЕННЫЙ УЩЕРБ, ВКЛЮЧАЯ УПУЩЕННУЮ ВЫГОДУ ИЛИ ПОТЕРЯННЫЕ ДАННЫЕ, ВРЕД ЧЕСТИ, ДОСТОИНСТВУ ИЛИ ДЕЛОВОЙ РЕПУТАЦИИ, ВЫЗВАННЫЙ В СВЯЗИ С ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ САЙТА, СОДЕРЖИМОГО САЙТА ИЛИ ИНЫХ МАТЕРИАЛОВ, К КОТОРЫМ ВЫ ИЛИ ИНЫЕ ЛИЦА ПОЛУЧИЛИ ДОСТУП С ПОМОЩЬЮ САЙТА, ДАЖЕ ЕСЛИ АДМИНИСТРАЦИЯ САЙТА ПРЕДУПРЕЖДАЛА ИЛИ УКАЗЫВАЛА НА ВОЗМОЖНОСТЬ ТАКОГО ВРЕДА</b>.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>