<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title><![CDATA[Category: Новокузнецк | podabed.org]]></title>
  <link href="http://podabed.org/blog/categories/novokuznietsk/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://podabed.org/"/>
  <updated>2016-09-21T14:13:49+07:00</updated>
  <id>http://podabed.org/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Дмитрий Подабед]]></name>
    <email><![CDATA[dmitrij@podabed.org]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Не ожидал]]></title>
    <link href="http://podabed.org/2016/08/19/nie-ozhidal"/>
    <updated>2016-08-19T16:42:20+07:00</updated>
    <id>http://podabed.org/2016/08/19/nie-ozhidal</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Ездили недавно в&nbsp;конный клуб на&nbsp;базе отдыха в&nbsp;маленькой деревне под Новокузнецком. По&nbsp;работе. По&nbsp;любимой. Поездка была вполне себе обычной: водитель страдал, а&nbsp;я&nbsp;&mdash; спал, ел, слушал музыку лёжа на&nbsp;заднем сиденье шохи. <nobr>Где-то</nobr> на&nbsp;полпути автомобиль на&nbsp;ходу сделал несколько мелких рывков&nbsp;&mdash; бензин кончается, сказал водитель. Через некоторое время он, действительно, кончился. Хуй&nbsp;бы с&nbsp;ним, если&nbsp;бы рядом была АЗС, но&nbsp;она была в&nbsp;8&nbsp;км от&nbsp;нас. А&nbsp;уже темнело. И&nbsp;остановилась машина как раз в&nbsp;начале подъёма. Водитель, со&nbsp;смехом и&nbsp;издёвкой, выдал: &laquo;Ну, что каучсёрфер, лови машину! Ты&nbsp;ж хочешь автостопом поехать, вот и&nbsp;попробуешь!&raquo; Хуле, взял в&nbsp;руки канистру (пустую, которая и&nbsp;была пустой в&nbsp;багажнике, хотя должна быть полной для таких случаев, блядь!) и&nbsp;пошёл в&nbsp;направлении АЗС, пытаясь ловить попутку. Мимо проехало машин 10 и&nbsp;я&nbsp;уже успел подняться в&nbsp;гору, под которой мы&nbsp;и&nbsp;остановились &laquo;на&nbsp;аварийке&raquo;. Неожиданно остановилась TOYOTA (вот он, первый автостоп)! Поздоровался, сказал, что нужно доехать до&nbsp;ближайшей заправки, которая в&nbsp;8 километрах дальше по&nbsp;пути, водитель согласился, я&nbsp;сел и&nbsp;мы&nbsp;поехали. И&nbsp;начался разговор:</p>

<blockquote><p>&mdash;&nbsp;Это ваша машина там на&nbsp;аварийке?<br>
&mdash;&nbsp;Да.<br>
&mdash;&nbsp;А&nbsp;что случилось?<br>
&mdash;&nbsp;Бензин кончился. И&nbsp;канистра в&nbsp;багажнике была пустая. Вот, пошёл до&nbsp;заправки.<br>
&mdash;&nbsp;Быва-<nobr>а-а-ет</nobr>.</p></blockquote>

<p>Да, бывает, хотя не&nbsp;должно, блядь! Нахуя я&nbsp;канистру подарил этому <nobr>горе-водителю</nobr>? Чтобы потом по&nbsp;ночам ходить с&nbsp;этой&nbsp;же канистрой за&nbsp;бензином? Не&nbsp;помню ход дальнейшего разговора, но&nbsp;выяснилось, что водитель тоёты тоже ехал в&nbsp;Новокузнецк. И&nbsp;тоже из&nbsp;Красноярска. И&nbsp;тоже по&nbsp;работе. Какие подозрительные совпадения&hellip;</p>

<p>Доехал. Попрощался. Поблагодарил. Вышел.</p>

<p>На АЗС купил бензин и&nbsp;пошёл в&nbsp;обратную сторону. На&nbsp;стоянке стояло две фуры, но&nbsp;обе с&nbsp;заглушенными моторами, к&nbsp;сожалению. Начал попытки остановить вторую в&nbsp;жизни попутку. Не&nbsp;успело мимо меня проехать и&nbsp;4&nbsp;машин, как одна из&nbsp;фур подала признаки жизни: в&nbsp;кабине зажёгся свет, фары тоже ожили. В&nbsp;башке <nobr>что-то</nobr> щёлкнуло и&nbsp;я&nbsp;пошёл к&nbsp;фуре. Постучался в&nbsp;дверь и&nbsp;водитель опустил боковое стекло, а&nbsp;я&nbsp;уже залез на&nbsp;подножку. Сказав, что мне нужно доехать до&nbsp;машины, в&nbsp;которой кончилось топливо, дальше по&nbsp;дороге, получил ответ, что если машина стоит на&nbsp;подъёме, то&nbsp;не&nbsp;повезёт. На&nbsp;моё счастье машина как раз стояла на&nbsp;спуске, ведь на&nbsp;подъёме она стояла, когда я&nbsp;ехал на&nbsp;АЗС. В&nbsp;общем, сел и&nbsp;поехали.
Это был первый раз в&nbsp;жизни, когда я&nbsp;оказался в&nbsp;кабине грузовика KENWORTH (это который как у&nbsp;дальнобойщиков из&nbsp;американских фильмов с&nbsp;огромным капотом и&nbsp;чуть&nbsp;ли не&nbsp;домом за&nbsp;сиденьем водителя). Был удивлён, что он&nbsp;на&nbsp;автомате. Что сказать, по&nbsp;сравнению с&nbsp;шестёркой грузовик едет гораздо мягче и&nbsp;даже наши хуёвые дороги кажутся очень ровными. Опять&nbsp;же <nobr>чуть-чуть</nobr> поговорили: дальнобойщик, оказалось, не&nbsp;берёт автостопщиков (Заебали уже!), а&nbsp;меня взял, потому что помогать надо на&nbsp;дорогах. На&nbsp;этом общение прекратилось.
Доехали до&nbsp;нашей несчастной шестёрки и&nbsp;по&nbsp;выходу из&nbsp;грузовика я&nbsp;увидел удивлённую и&nbsp;радостную рожу друга, которая выкинула: &laquo;Обезьяна на&nbsp;грузовике приехала! Совсем охуел!&raquo;
Всё &laquo;приключение&raquo; заняло меньше получаса. Вот такой автостоп.
Ну, а&nbsp;про Couchsurfing <nobr>как-нибудь</nobr> потом.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>