<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title><![CDATA[Category: долбоебизм | podabed.org]]></title>
  <link href="http://127.0.0.1:4000/blog/categories/dolboiebizm/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://127.0.0.1:4000/"/>
  <updated>2016-03-06T15:30:20+07:00</updated>
  <id>http://127.0.0.1:4000/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Дмитрий Подабед]]></name>
    <email><![CDATA[dmitrij@podabed.org]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[О лицензионной продукции]]></title>
    <link href="http://127.0.0.1:4000/2014/03/12/o-litsienzionnoi-produktsii"/>
    <updated>2014-03-12T11:14:27+08:00</updated>
    <id>http://127.0.0.1:4000/2014/03/12/o-litsienzionnoi-produktsii</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>ПРИПЕКЛО!!!!111</p>

<p>Очередной <del>пидарас</del> знакомый сказал, что покупать лицензионную продукцию — глупость, долбоебизм. Ведь можно скачать. В этот раз это касалось музыкальных CD.</p>

<h2>Prehistorik</h2>


<p>Вообще, я <del>ступил на тёмную сторону</del> начал пользоваться лицензионными продуктами с покупки ноутбука с лицензионной Windows (Святый Боже, Святый Крепкий, Святый Безсмертный, помилуй нас). Плюсов от этого я даже не увидел. Вообще, справедливости ради, скажу, что Microsoft нихуя не user-friendly в сфере лицензирования своих продуктов. Например, я приобрёл Windows 8 по акции от самих мелкософт. Я так думал&hellip; Оказалось, что я приобрёл ОБНОВЛЕНИЕ Windows 7 на Windows 8. Т. е. мой ключ не действует на установку Windows 8 того же языка и редакции с MSDN-образа. Так сказала техподдержка. Тогда мне пришлось установить MSDN Windows 7, а потом обновить её до Windows 8. Такая ситуация сразу же вызывает в памяти это:
<img src="/images/whypeoplelivepirates.jpg">
На мой взгляд, после такого любой должен послать микрософт НАХУЙ. Что я и сделал. Сейчас пользуюсь Ubuntu и всё заебись, даже лучше, чем было. Но лучше разложу всё «по полочкам».</p>

<h2>Этика</h2>


<p>Лично я руководствуюсь <a href="https://ru.wikipedia.org/wiki/Золотое_правило_нравственности">этим</a>. Для меня этого достаточно. Я благодарю создателей моих любимых музыки, книг, программ и сервисов материально.</p>

<h2>Практические моменты</h2>


<p>Легче установить игру через Steam, Origin, Humble Bundle, GOG, чем ебаться с кряками. Хотя не отрицаю наличия качественных пираток-«установил и играй» без многоходовок по обману игры.
Программы, как правило, требуют лишь ключа и дальше пользуешься и обновляешься без проблем.
В покупке CD просто удовлетворение фетишизма.
Книги я читаю только те, что можно легально найти бесплатно, те же Пушкин, Гоголь, Толстой, Ильф-Петров и т. д.
А вот с фильмами ситуация иная. Пиратские фильмы с трекеров ВСЕГДА лучше лицензий: куча субтитров, дорожек, допов.</p>

<h2>Итог</h2>


<p>Для меня этическая сторона вопроса на первом месте. Думаю, это близко тем людям, кто создаёт что-либо нематериальное: программистам, интернет-дизайнерам, художникам и фотографам. А копирастию я всячески отвергаю. Допустим, если моё право слушать музыку с моих дисков начнут ограничивать всякими рамками, я просто НАСРУ на эти рамки.</p>

<p>PS <a href="http://habrahabr.ru/post/187766">Ещё один «поехавший»</a>.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>