<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title><![CDATA[Category: концерт | podabed.org]]></title>
  <link href="http://podabed.org/blog/categories/kontsiert/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://podabed.org/"/>
  <updated>2016-06-10T11:21:46+07:00</updated>
  <id>http://podabed.org/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Дмитрий Подабед]]></name>
    <email><![CDATA[dmitrij@podabed.org]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Чёрная полоса]]></title>
    <link href="http://podabed.org/2016/03/28/chiornaia-polosa"/>
    <updated>2016-03-28T07:26:12+07:00</updated>
    <id>http://podabed.org/2016/03/28/chiornaia-polosa</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/images/salyut-vesna-kic-27-03-16.jpg">
Пришёл в&nbsp;КИЦ&hellip; и&nbsp;не&nbsp;нашёл, блядь, вход (искал минут 5, пришлось обойти здание вокруг). Обычно вход спереди, но&nbsp;тут он&nbsp;оказался с&nbsp;обратной стороны. Чепуха <nobr>какая-то</nobr>&hellip;
Начался концерт с&nbsp;чтения стихов. Это было как <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/No._5,_1948">&#8470;&nbsp;5</a>. Наборы слов, где смысл видят лишь люди с&nbsp;высшей степенью Дзэна. Для примера процитирую такого <a href="https://vk.com/wall-115786413_39">человека</a>:</p>

<blockquote><p>А&nbsp;мне все понравилось. Стихи попали в&nbsp;душу, заставили думать, да&nbsp;и&nbsp;просто напомнили что такое любовь и&nbsp;то&nbsp;что все мы&nbsp;равны. Не&nbsp;которые авторы прям передали уже просто взглядам огонь, а&nbsp;когда они начинали читать то&nbsp;у&nbsp;меня остановливалась сердце, а&nbsp;потом резко билась ибо слова дошли до&nbsp;самой глубины меня. Отдельное благодарство вокалу надо отдать, очень сильные голоса, звонкие, яркие и&nbsp;ясные. ну&nbsp;и&nbsp;наконец мы&nbsp;подошли к&nbsp;концу. кто остался в&nbsp;последние время мог полностью прочувтовать песни любимой Галины и&nbsp;пойти потанцевать вальс или&nbsp;же всеми любимый джаз или блюз&#10084; все было на&nbsp;высоте!) Спасибо за&nbsp;сказочный вечер&#10024; Вы&nbsp;заставляете верить людей в&nbsp;жизнь, а&nbsp;это многое, спасибо всем кто был на&nbsp;сцене &#10024;</p></blockquote>

<p>Страшный человек&hellip; Мне ближе &laquo;<a href="https://vk.com/wall-115786413_36">другая команда</a>&raquo;:</p>

<blockquote><p>Не&nbsp;могу не&nbsp;отозваться&hellip; Это было изнасилование&hellip; Ребят, вы&nbsp;себя <nobr>сами-то</nobr> слушаете???
Поэты- всем на&nbsp;стройку!!! Вам не&nbsp;говорили, что стихи- это не&nbsp;просто набор слов? Там какбэ смысл должен хотяб проскакивать! Деревья- к&nbsp;вам петензий нет(к&nbsp;звукачу есть). Облака!!! Вокал-???Чито это было?.
Всем кто там дальше был ничего не&nbsp;скажу, ибо невытерпелось.
Извините, за&nbsp;грубость. Но&nbsp;слушателя тоже надо уважать. А&nbsp;это был позор.</p></blockquote>

<p>Хотя мне понравилось и&nbsp;запомнилось про женщин и&nbsp;огонь самого первого поэта, которого объявили как (вроде&nbsp;бы) <nobr>&laquo;фэшн-гуру&raquo;</nobr>. :) После всех поэтов <nobr>наконец-то</nobr> вышли те, ради кого я&nbsp;пошёл на&nbsp;концерт&nbsp;&mdash; Кэдди пахнет деревьями.
КПД дали жару, конечно. Если на&nbsp;поэтах зал аплодировал ради приличия, то&nbsp;для них &laquo;на&nbsp;все деньги&raquo;. Молодцы. Кстати, как и&nbsp;на&nbsp;лекции у&nbsp;<a href="https://vk.com/a_shevelev">Андрея</a>, опять басиста было слышно больше всех. :D По&nbsp;случаю приобрёл его книгу:
<img src="/images/vyvihi.jpg">
Особо надо сказать про звук. Почти в&nbsp;начале концерта одна из&nbsp;поэтов уронила микрофон и&nbsp;позже он&nbsp;умер во&nbsp;время исполнения песни группой КПД. Ещё на&nbsp;сцене лежал провод к&nbsp;одному из&nbsp;микрофонов, и&nbsp;когда его <nobr>кто-нибудь</nobr> из&nbsp;музыкантов задевал, сразу&nbsp;же это становилось известно всем в&nbsp;зале. Звукорежиссёр косячил так, будто он&nbsp;это отрепетировал! То&nbsp;писк на&nbsp;весь зал, то&nbsp;голоса слишком громкие, то&nbsp;слишком тихие, то&nbsp;дикое эхо, то&nbsp;<nobr>какие-то</nobr> наводки&hellip; Пиздец, в&nbsp;общем.
После КПД я&nbsp;покинул зал. Перед уходом зашёл в&nbsp;сортир поссать и&nbsp;он&nbsp;меня встретил запахом ссак и&nbsp;говна. Культурное учреждение, блядь, а&nbsp;туалет не&nbsp;могут убрать.
И&nbsp;выходить пришлось через чёрный ход.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>